大家入嚟放低一個靈異事件

拋磚先
返工嗰陣同同事傾計
同佢講話呢個世界有一班外國科學家去一啲民間流傳好猛鬼嘅地方
佢哋唔會話呢個世界上有鬼
但佢哋會話喺呢個儀器前邊有一股能量
突然，全身由上而下有麻痹嘅感覺
開頭以為冷氣大，無為意
點知個同事突然講話佢有靈異體質
佢感覺到嗰背有少少寒
佢感覺到頭先有一班”人”係我哋隔離聽我哋講嘢
不過”佢哋”無惡意
話如果有惡意佢會好唔舒服
之後佢問我有冇唔舒服
之後我話有...
佢就即刻同身邊講
“唔該大家聽完好走喇，我唔想嚇親我同事。”

利申 : 好撚驚，之後佢話係佢自己會容易吸呢啲”朋友”

Pish

有冇人

好撚驚

我都好撚驚呀樓主傻㗎

搭親的士都唔找毫子

番學時期用淨小小既擦膠一跌左落地
.
.
.
.
.
.
.
.
就唔會再搵得番

點解

有幾靈異？

我試過搭的士個陣 臨上車 個司機突然落車望住我問 (你一個定兩個人)但個陣係自己一個人 上到車就係咁問啲好奇怪既問題
好記得佢同我講::你身上仼何可以保你平安既野已經無用 小心安全
點知第二日就撞車

有次同朋友飲野佢飲醉左我扶佢搭的士，有架的士駛埋黎問我地去邊，我見到裡面有人同的士佬講：司機你有客WO
比佢屌左句：你咪撚玩啦
然後佢就走左，當時覺得佢奇奇怪怪，返到屋企先識驚

去左結界

咁激...

的哥

唔算激

More

仲唔瞓

失眠

上個禮拜既事，咁個日放假去完街搭小巴番屋企

平時都會係屋企樓下落車，唔知點解個日想再行吓先番屋企，就遲兩個站落，不過成條都係大直路黎，冇任何彎位或者巷仔，跟住見到巴士站有個啊伯係到等車啦，我不以為然咁慢慢行，當我越行越近嘅時候

個啊伯就咁憑空消失左
（個到一條大直路有車經過一定知）

然後我不停左望右望，嗱嗱臨快步行返屋企算

留名

等你一齊反屋企

的士佬仲同你講左啲咩

第一樣： 你體質咁陰唔應該一個人黎呢啲地方 (之後好奇怪咁聽但無比反應)
第二樣 : 你將來會遇到個女人 佢可能講既野會好奇怪 但你一定要信
最後呢件事過左4年我都仲記住 有時諗起仲毛管棟

夜媽媽聽都起雞皮 你第二日撞車有無入廠

有 打左3個月石膏

好正，會唔會個女人係未來嘅你，omg

CLS 個女人呢件事 靈驗左 有年去泰國還神 撞正

可以透露更多嗎

車窗都關上了

有次搭小巴返屋企 差唔多已經係尾班車
咁正常係空車嚟 我係第一個上車 然後見到有個着白色衫既女仔係後面行上嚟 嗰時扮冇事發生 當自己眼花過幾日見到有人出po話係嗰架車見到靈異野 啲特徵仲要一模一樣

我發夢阿婆對阿公講過到初一過唔到十五，結果年廿九走咗，嗰年無年三十，依家又叫我地幫舅父買定個位，結果三日後body check 肺癌未期，有時唔到唔信信

應該係每年指定時間我就會去還神(平時都係好好天)
但當日還神之日 好記得落好大雨 落車個陣戴開既佛繩突然斷左 咁下意識就想行去佛廟內既鋪頭睇有無得整 ！
（本身泰國都有好多潮州華僑佢地識講普通話）有個年約30幾歲幾靚既女人行過黎 問我想唔想學法。。。。

時空重壘

之後有冇學到

第一樣： 你體質咁陰唔應該一個人黎呢啲地方 (之後好奇怪咁聽但無比反應)
你果陣係咩地方?

無 但每年翻去 師傅都會指點有咩要注意 至少佢講既野5樣會中3樣

某工廠大廈 撞正日子

夜晚十一點拖住行李翻屋企，
要過條橋，上橋嗰陣決定搭𨋢，
等𨋢嗰陣經上面個CCTV睇倒架𨋢入面企咗4個老人家，
有人拎拐扙、又駝背。之後我就移開三個行李方便老人家出入，點知𨋢門一開入面冇人.......

哥你老母爛臭閪

我侄仔廿幾歲一個同性朋友都冇
佢話覺得自己會剋死d同性朋友
由中學到做野十幾個老友唔係自殺死就意外死左，廿幾歲朋友死得七七八八 真係幾撚慘
年頭拜年見到佢成個樣陰氣好重，咪話唔撚邪

係咪姓華？

親戚就無事？

仆你個街
講還講冇撚貼圖得唔得

佢表弟癌症走左，佢舅夫整冷氣機係屋企跌倒又走左

２００２

自從上左連登之後
之後無端端變得頹毒摺
冇樣冇錢冇自信連啲朋友都冇晒
唉係咪俾嘢上身冇得救

試過番sales係fitting room做緊
度門閂埋左好耐 我就敲門問有冇人啦
有把大媽聲問 做咩呀
我話 唔好意思想睇下有冇人
10分鐘過後清潔姐姐黎打掃
佢一下就開左門 裡邊乜野都無

但係我好肯定無人進出過更衣室
我敲門問個時 格離既房都係打開哂門空哂

大概九八、九九年到，村屋屋企水浸，搞到要租住隔離一棟嘅二樓暫住一排，等裝修好先搬返落去住。

好記得嗰日係禮拜六，我去咗老豆老母間主人房浴室沖涼，因為貪佢地未返歸可以開水放浴缸嚟浸浴。

對於由明白事理一刻已經企響度沖涼嘅我嚟講，沖涼有得瞓響度係件好奢侈嘅事嚟。

咁通常浴缸都會有塊簾，我當時就冇拉埋晒，留咗條「啦」響度。

結果沖到一半、袋底都未洗，我忽然覺得週身唔聚財，就響條「啦」度見到有個黑影人頭探頭，似係響度睥住我咁款

（即係好似有人響牆角打側身伸個頭出去𥄫嘢咁，但係我係可以透過個人頭見到後面嗰塊廁所鏡）

響嗰一刻我先真正明白到，當一個人受到極端驚嚇嗰陣，你係真係會叫唔出聲㗎

同埋你係知道你個腦想你郁，但個身體啲神經線就 Hang 晒機咁，會成個人呆咗響度

個黑影人頭同我唔夠一米面對面對峙咗五、六秒左右，我終於叫郁得返，就成個人彈起身，即刻拉開塊簾之際，個人頭已經唔見咗了，似係一直都冇出現過咁。

利申：廿幾歲人，係得呢一單，所以極度深刻

夜晚瞓覺聽到廳有人行嘅聲
肯定唔係上下層，因爲仲伴隨住碰到廳嘅雜物嘅聲

姐係半透明咁 仲望到個頭後邊既野？

係

對望幾秒都幾撚恐怖 咁咪好肯定唔係眼花

對望幾秒都幾撚恐怖 咁咪都幾肯定唔係眼花

邊區呀？我晚晚凌晨都要去幾個工廈既貨倉

令我諗起有次去沖繩
下午成條泰國佛牌斷咗（有3塊）
有一個個款爆咗⋯
夜晚食飯間餐廳要落樓梯
當時我感覺好似俾野迷住眼一直望向前行
跟住就仆左落樓梯，因為條樓梯係轉彎的
我就成個人向牆方向撞
流哂牙血⋯⋯

講少少
某親戚個仔大約3歲幾4歲 岩岩識講野 同佢阿媽係屋企玩玩具 突然指住走廊問佢阿媽 個個叔叔係邊個黎 佢阿媽無為意 以為佢講電視入面個d 無乜點理到 突然個仔係到笑 然後話 媽咪呀 個叔叔lam緊你.......

唔知點解我前排一訓教就好易俾鬼壓 分享一兩個

試過係屋好多次 最深刻一次係 我係打開門訓 訓訓下蒙蒙朧朧咁見到白色裙長髮嘅女鬼 個樣係好蒙睇唔清 跟住我個身就郁唔到叫又叫唔到然後佢就爬咗過嚟拉住我隻腳 想拉我落床 最後我用咗好多力好辛苦先起到身 然後我起身個下 我半個身真喺有俾野拉咗出去

第二個深刻係 去旅行 住尾房 仲要訓地下 我同屋企人訓 所以好放心 最遲先訓 一訓落去又係有個一樣都係白色裙長髮嘅女鬼 係我身上邊由腳尾開始跑 我就感覺係腳開始重上嚟 一路跑愈尼愈重 仲要有聲 我驚到 唔知做咩係咁心入面諗阿彌陀佛 點知愈諗 佢愈跑得快同愈重 差唔多跑到我條頸 重到我就透唔到氣咁。之後無啦啦我又郁得返 個隻野都消失咗 個日成晚唔敢訓

有兩次係屋企訓，唔知係俾鬼壓定係夢中夢。第一次係全身郁唔到，想講野都開唔到聲。

之後兩星期到，又黎，又係全身郁唔到講唔到野。但今次直情有把男人聲係我耳邊講：「我黎嚇你喇」 ，果陣老母係廚房想叫佢都叫唔到，我想拎轉頭望下咩黎又拎唔到，只係可以係眼前有塊反反地光的木板見到有團黑色野係我上面。維持左10秒到就feel 到有野由耳掃到落我腳跟，之後先慢慢郁得返。（我曾經係屋企講過幾次自己唔驚呢啲野）

但平日啲人話俾鬼壓都係係好清醒狀態。而我就係分唔到自己發夢定真係瀨野。。。

屌你老母呀 blocked

嘩屌
我睇都feel到好撚寒

lam係咩意思？舔？

Lm

嘩屌我係佢老母嘅話實嚇撚到仆街

個的士佬係馬國明？

慶幸呢十幾年嚟都叫無驚無險，可能咁啱嗰排時運低

我屌你老母

屌咪撚quote啦戇鳩

第一日上網？

睇到好撚驚

I know that feel bro

大媽...
Ching間店好陰？

會唔會係咩癱瘓症
上網有講

我成撚日都聽到

屌鬼都有痴漢

人妻

之前一個人住唐樓，哥日望落條樓梯特別黑（平時日日都係咁翻）。㩒門鐘，有人開（我屋企人/鐘點偶爾會上黎），上到去，大叫［我翻黎啦］，無人應，搵曬成間屋無人。但邊個開門比我。

佢問小妹攞電話 好靈異

咁你泰國撞正，個女人係咩人？同埋講左咩奇怪野？

明明月頭先出完糧，轉個頭就冇哂。。。

屌埋你老母呀on 9仔

中坑版

個女人係泰國學法師傅

不如講下個師傅講左d咩

九龍灣某工廠大廈

真係既。。所以話戴開某樣野爛左 安心都自然走埋

lm

唔想知啊 收皮啦
講啲唔講啲博人講more

到現在...都未見過女朋友
算唔算靈異事件

細個對果d嘢感應幾強，
雖然睇唔到，不過知佢地響附近
有次朋友黎我屋企過夜
佢訓到半夜過黎我房拍門話好驚
話剛才佢訓間房一直烏烏聲
佢以為係開咗d唔知咩電器無
跟住就聽到好似有人同佢講嘢
最後仲俾嘢壓住出唔到聲

結果我過去佢間房
打開房門，只係得檯燈著咗咩都無
我跟住就同空氣講
我話呢個我朋友黎
佢今晚響度借住一晚
你讓一讓佢啦，佢聽朝走架啦
跟住我呃我朋友
話d烏烏聲同人聲係因為阿爺部舊收音機壞壞地，有時候關咗都會出聲
仲扮曬恥笑佢
佢最後安心咗返咗房訓
一晚相安無事
第二日佢我朋友走咗我就入房同空氣講
唔該曬，下次有朋友黎我會早d通知你

屌你老母臭閪 今晚就嚟搵你

講三樣暫時靈驗左既事先 而本人每年翻去都會問幾樣 (自身 家人 事業)
平時都係唔會自爆咩事！ 等佢指點 岩就聽 唔岩就聽完算

第一樣: 你屋企好有會有位親戚離開(驗正我婆婆癌症走)
第二樣: 你唔會同到呢個男人長久 (結果準備結婚既我地 因為小事結束10年感情)
第三樣 :你將會搵到份工作係你好滿意 雖然辛苦 但至少係你每年黎拜神都想有既野

中學嗰陣搬咗屋，啊嫲過嚟瞓幾日。有日同佢去飲茶嗰陣佢冇啦啦問我間屋係咪二手，係咪有人住過，咁我就問佢做咩咁問。佢就話 有日想瞓晏覺嗰陣有個着住黃色間條衫嘅啊伯係個廳到行過（佢仲要問個啊伯你係邊個 ）跟住我話可能你攰睇錯啫。佢就話 佢呢啲年紀睇到佢哋姐係好快就唔係到咖啦。我聽到心都up埋 嫲嫲睇住我大

唔話你知啊 收皮啦

算好靈異 失蹤左咁耐

以前個年代好興去陰澳果頭露宿宿營
但果陣啲宿營仲衰過而家好多都係爛屋
老母後生果陣有個朋友屋企係做建築公司，佢話陰澳有塊地起到一半就冇起落去，所以可以去宿營玩下，於是果日老母同老豆仲有成大班fd去玩同埋全班人一齊訓，到夜晚訓果陣不斷係耳邊聽到把女人聲鬼食泥咁咦咦哦哦講野

老母唔敢擰轉頭望但把聲實在太煩所以忍唔住係張床度坐左起身睇下咩事，一望就見到成班fd都同時坐撚左起身但就唔見隻野，然後就有人開口問大家做咩起哂身，係咪聽到野？咁大家都不約而同咁話乜原來大家都聽到？如是者再訓過，但一訓低就會聽到，持續到朝早就停

還翻張床比我 無聲抗議

lm
我比較好彩冇見過呢啲野 淨係最近出街試過聽到好似係鬼食泥既聲

想知你係見唔見到佢個樣？ 定淨係一個透明人頭形

前年一家人去大阪，去左間舊式既溫泉酒店，個格局係有個玄關同他他咪。去到既時候大約5點幾，咁一家人好攰就休息下等一陣先出去，個時我個仔就係間房到玩，佢見到個櫃入面有個夾萬就打開左玩左陣。抖完之後大家就出去食飯。食完飯之後返到酒店。因為飲左酒我就訓左陣，與此同時老豆就自己去酒店溫泉浸下。 訓訓下我之後就俾個仔吵醒左。我媽平時係照顧我個仔，但係當刻點樣tum佢佢都唔肯收聲，我個仔當時3歲，都學識數1-10， 佢話有5個人係度。 但其實個時我地得4個人。好記得佢講完我同老婆同媽都對望唔出聲。。。跟住我阿媽講話，細路仔細個，唔好搞佢。我阿爸係呢個時候返黎，話頭先自己一個浸溫泉好似唔係好舒服咁。我地聽完之後，講返件事，阿媽就叫我閂哂d 櫃，等等。咁我就起伸閂哂櫃門等等。 然後諗住去玄關隔離個廁所沖沖廁（諗住再做多之做入酒店房前要做既事） 大家都知日本d 酒店廁所係沒窗，正路唔會有風。但係我一打開門既時候feel到一陣風吹左埋黎，之後整條頸同手即刻起左雞皮。。。拿拿臨沖完之後出返去。再閂埋度門。 跟住過左一陣阿仔冇喊tum到佢訓之後佢就訓到天光。 夜晚我訓得唔好，因為俾佢地既鼻寒聲吵住，到第2朝佢地去食早餐，我都話俾我繼續訓下抖下。點知佢地幾個一出左門口之後大概幾分鐘。。可能形住形住，成間房太靜，我唔知點解完全醒左。咁我都即刻換衫出去食早餐。離開左酒店之後就沒事了
最後我地諗可能阿仔個時可能玩左個個夾萬可能打搞到d野。

巴打可否透露係邊區嘅工廈？有屋企人本身都住緊，又係好多奇怪嘢

你有無入𨋢？

你老母臭閪 仆街死啦

絲九龍灣某工廈(舊式)

無人想知呀係

五十年不變

九龍灣人

我都見過，不過係好細個嗰陣，夜晚打開房門訓覺（完全開晒，唔係虛掩），半夜醒左，見到門後面有個人形黑影鬼鬼鼠鼠喺到裝下裝下，以為老母同我玩，後尾發現唔係，嗰陣唔識驚，同佢講左好多野，不過佢冇答過我，最後冇癮繼續訓

呢招ok喎，玩9 d的士佬

好彩仲健健康康 係胃口差咗

中學嗰陣同fd上咗商場天台玩，望到另一個fd同佢條女係對面棟樓既後樓梯到行上去，(由頭到尾淨係見到背面，但佢男人老狗揹個粉紅色書包好易認同佢地啲身高啊髮型都好似)，轉個頭就唔見咗，嗰陣冇乜為意到，但之後大病咗3日，仲要事後問佢佢話嗰日冇去過嗰到。諗下諗下就覺得好怪，因為佢同條女都唔係住嗰棟樓，仲要做咩要無啦啦行後樓梯，仲要係大約十幾樓行咗幾層上去。
最離奇既係病嗰陣發咗個奇怪既夢，緊住醒咗係咁喊，因為嗰陣已經中二，三，發夢發到喊好柒所以冇同人講，仲要個夢係講我瞓咗係床到望到有個類似專業人士既人同唔記得咗係我啊媽定個唔識既人係到傾計(我係夢入面係乜都聽唔到既)，跟著隔離有個人帶咗個頭盔係我屋企舖磚頭，好似想將全間屋舖滿咁。個夢真係好怪，怪到依家過咗7，8年都仲記得，仲要唔知點解嗰陣會起勢咁喊

3歲幾4歲先岩岩識講野?

睇到好寒
屌原來公司開咗冷氣

咁都唔算無聲 不過啲節目都成日話人聽鬼講野好多時都會係又lur又唔明嗡乜9

你試下去撞下佢

呢單野聽我家姐講話細個發生喺我身上,但我自己係完全零印象
話說我幾歲嗰時半夜三更發高燒,家姐帶我睇急症(佢大我廿幾年),配完藥已經第二朝六點幾就同我搭車返屋企
落車後要行一段路先到屋企,咁佢就抱住我行,行行下我突然講左句:家姐,後面個姨姨好醜樣呀~
跟住佢就鬧我:喂!乜咁冇禮貌呀!本身想另轉身同人地道歉,但好彩佢因為抱住我行唔太方便咁做,因為下一秒我就話:個姨姨係咁既樣架...

我對住我家姐微微低頭,對眼反向上,伸長哂條脷(我家姐覆述比我聽時扮呢個表情嚇撚到我成身毛管動)

之後佢即刻用9秒9既速度抱住我衝返屋企樓下看更嗰度,喊住打比我老豆要佢落黎接佢上樓,而我當時見到佢嚇到咁樣都驚到喊埋一份

咁我都醒起 我每隔一排就會唔見鉛芯筆....
依家轉左用鉛筆幾個月就先冇再出過事..

暫時身邊遇過三單靈異嘢（唔想再遇 ）
呢單又係同啊嫲一齊嗰陣發生，不過呢個驚啲
細個幼稚園嗰陣同啊嫲住。有晚瞓瞓下我醒咗，好似自然醒咁，但仲係夜晚，我擘大眼望住個天花，見到有個人好似蜘蛛咁爬係上面，個身係背住我，但塊面係正面望落嚟 我仲要同佢對望咗陣 嗰陣唔識驚，冇咩感覺，但都叫醒咗啊嫲。佢一開燈就見到我流曬鼻血 係大個諗翻先識驚

我由今朝9點返工到而家都未開始做野

大約6歲果陣屋企住唐樓，有條長長嘅走廊
然後我細佬同工人間房就係響條長走廊果度
有一晚食飯時候，我發現個工人好奇怪咁望住我個樣好似好驚
我問佢咩事佢又唔講，之後捉我阿媽埋一邊唔知講咩
然後我阿媽就問我夜晚訓咗有冇起身
我話冇呀，佢就話唔可以講大話
我再堅持話冇，跟住我阿媽就同老豆講要搬
後來大個咗，我諗番起呢間屋，問咗我阿媽一個問題
佢嚇一跳然後再話番我知
原來個工人夜晚聽到走廊有小朋友笑聲
起身開房門一睇，發現我企響佢門口，但叫我又冇反應
然後走廊度無端端有個足球碌過黎
我就面無表情踢番個波過去走廊另一端
然後個波再碌過黎嘅時候就有小朋友笑聲響走廊另一端傳過黎
工人嚇到唔敢再睇，關門由我踢.....

轟動香港的93年廣九鐵路廣告！大概是最多人親眼見鬼的事情了。

九廣鐵路廣告鬧鬼事件：導演深夜看電視重播舊片，發現九廣鐵路廣告出現以下詭異的畫面：7小朋友肩搭肩玩火車遊戲，隊伍中最後多了一人。不久後，被搭肩的小孩死了。廣告馬上停播，但是媒體還是轟動了很久。這是一件真情，因為房東住在深圳這個廣告我看過，但沒有注意那麼多，確實只是播放很短的一段時間就停播了。

當時看的時候，雖然什麼都沒看見但是氣氛確實很陰的感覺……下面有完整的該電視廣告下載，下面是廣告截圖，如果沒有換人，好像右上角的那個穿黑色衣服的男孩是多出來的，好怕怕就是下面一排小孩對應的第五個，那個看起來很怪的小孩，如果是廣東那邊的朋友應該是有印象的，當時很是轟動的說。我看到圖的時候也有種莫名的壓抑感，難道……

報道說是七個孩子參與了排片子，可是從上面的圖片看，的確是有八個孩子！但是，更加意外的是，我反覆比較錄像，發現實際上錄像中出現的是9個孩子！

不知道是不是心理作用，覺得廣告氣氛真的很詭異！第三個片段首先出現的那位男孩（短髮，細格子衣服）並不是上面圖片8位中的任何一位。因為戴帽子的男孩子，一共有三個，最前一個，最後一個，中間一個；通過上圖可以看到，中間戴白帽子那個人前面有了一個男孩子的臉，所以他應該是第六個人；可是，第三個鏡頭的主角前面是第六個人（戴了白帽子），後面卻是第七個人（單辮子的小女孩）。那麼，這個孩子是哪裏來的？難道圖片中把他遮住了，沒有顯示出來？所以，廣告中一共出現了9個人。難道當時的廣告商會如此粗心，連參加人的人數和次序都會排錯？至少，反映在播出的廣告作品上，不應該有這種漏洞？！

再看第二個人，那個女孩子，在開頭的一個鏡頭裏面，神色好怪，一點笑意都沒有，反而歪了歪嘴把；到第三個鏡頭卻是在誇張的笑着，笑得很虛假，眼睛卻盯着一個方向始終沒有變化！

其實巴打們唔使咁驚
因為果d野真係周圍都係 而且極多
個個人百年歸老都會join佢地
而且大部分都係無惡意 其實佢地好悶 因為互相之間溝通唔到 所以有時佢地會好奇出現下 望下你沖涼咁 就好似班老人家好悶無野做 去睇地盤工人做野 係公園行行企企

唔信既 你就當我神棍鳩吹

岩啊 信就有 不信側無

你又知佢地互相之間溝通唔到

可能唔係足球, 係個頭嚟

小學時，老母每日朝早俾5蚊我，到咗傍晚就會消失...

無知一問 鬼食泥係咩聲睇留言都係話咦咦哦哦咁 姐係似淫叫？可唔可以具體形容下？等我聽到都可以知自己發生咩事

星期日朝早八點幾醒咗，唔想再瞓，咁我就起身，食少少野，跟住就開始打機。
打咗一陣，打到有少少攰，就諗住去飲杯水，再去個廁所。呢個時候，我望一望窗外，個天黑哂 再望一望個鐘，時間顯示係夜晚十一點半
究竟發生咩事？我係咪入咗時光隧道？
而家諗返都覺得好恐怖......

點解每次都有戇鳩仔貼呢d圖？

認同真係周圍都係

Dllm咪再推啦仆街

我其實完全無印象
根本唔記得自己有同小朋友踢波

反而我係記得
走廊果度應該唔係得一間房而係兩間
因為我大個時候問番我阿媽嘅問題係
點解細個果陣，細路間房隔離間房d窗簾成日都唔開嘅？
我阿媽聽到就話，冇窩，果間屋個走廊只係得一間房！
而我記得明明有兩間
靠近走廊末端嘅位置仲有一間成日都唔開窗簾嘅房
裡面有兩張碌架床，仲有衣櫃....
不過入面好暗，我又搵唔到燈制，所以行咗入去兩步就行番出黎

細個10歲8歲會係咁發同一個惡夢
好似係一啲經歷咁
去到某一個位就會喊醒

搞咗兩三年 老母求咗道符沖水飲完就無再發過
其實好想再發多次睇下個結局會點

我唔識解 因為我都唔係知好多
佢地應該可以返到過去 同埋去到未來
好多真神棍都係靠佢地通水先可以幫人預測未來

再講我就真係變連登神棍

半年幾前撘觀塘線往調景嶺方向，去到鑽石山有個拉住架車嘅阿伯落咗車，之後去到彩虹嘅時候又見到佢上返車
我到宜家都仲係

巴打聽講太攰會容易比鬼壓

諗起都恐怖

上面貼鬼圖嗰位巴打
我屌你老母

啲人細路仔容易見到...

佢應該比野跟住啦
兩單野都差唔樣
如果單純去旅行撞野 唔會兩次都比同一隻野搞
當然太累既時候佢地容易入侵玩野

之前有明星分享過同巴打類似
好似係吳唱K
Btw我上網搵下先

啲錢唔知點解洗曬

同friend去台灣，出酒店門口嗰陣明明度門有鎖，翻到酒店度門自己打開咗

試過2單， 都係關於錢。
1
有個熟客， 次次都係買個樣野， 知道價錢。買之前會打電話黎， 我地執好貨等佢。
咁個次又黎買野， 我地照例俾張單佢， 咁好自然擺係檯面， 佢係衫袋攞錢出黎， 由於買慣買熟， 佢會袋啱個數， 但係我地都係要點下， 今次就少左錢， 當係100啦。
咁佢就話奇怪啦， 明明數啱數先過黎， 左摷右摷， 都搵唔翻個100蚊， R晒頭之際， 隨手一翻， 居然係張單下面搵到個100蚊。 但係當時我地3個人6隻眼， 睇住佢係個袋攞錢出黎， 肯定無跌錢， 而且跌最多都係單上面， 無可能走左去張單下面。 當時3個人你眼望我眼， 無人敢出聲， 當無事。
2. 有次要搵個圖章， 搵黎搵去都搵唔到， 應該出現既地方都搵過，後尾都係搵唔到 ， 咁就唔搵啦。 之後， 突然聽到櫃桶無端端咚一聲， 之後打開櫃桶， 就見到個圖章係入面， 都唔使搵， 但係之前個櫃桶明明已經搵過好多次。

窮鬼

我都聽過一個咁上下

有條幾歲靚仔從來唔肯食叉燒， 以前細個講野唔清唔楚， 後來大個D， 屋企人問佢點解唔食， 佢話： D叉燒俾人瀨過晒咁核突。

夜晚8點？

好彩巴打出返嚟

會唔會其實個司機係未來既你黎？

好電影feel
Btw 如果係既話要小心啲

天水圍七星陣

試過有次唔舒服
晏晝係宿舍瞓覺
夢入邊夢見自己係返現實間房嘅setting
一模一樣 但見到床邊有個長髮紅裙嘅人對住我
個時有意識自己係夢入邊 覺得唔對路
即刻係夢到搣醒自己
一醒全身都係汗

後尾諗返轉頭 可能未必係夢 感覺好真實

屌你老母

你當係帶住個耳塞聽第二種語言咁。 本身已經聽唔清， 仲要唔識佢講既語言。

樓上幾層我屌你老母
嚇到我個心離一離

我屌柒你老母個爛臭閪

你都醉咗

凌晨時份2-3點 電腦電視閂晒 但係會有啲音樂播出黎

仆街咪撚quote圖啦
Block柒咗兩件

有無人都遇過太子地鐵站既怪事

巴打點

之前係台灣玩
租咗間屋住咗幾個月 一開頭比較過附近啲屋平就即租
慢慢住落嚟就感覺到壓逼感越嚟越強 真係好想走 同埋嗰段時間嘅心情係好莫名奇妙咁低落兼日日失眠 但係又唔知爲乜 去第二度玩住酒店或者返香港又正常返無事 最後一個月我係心入面默唸 話得㗎喇 我住埋呢個月就返香港唔會再返嚟 嗰心情同睡眠質素先慢慢恢復正常
樓下出口成日聞到有臭味 但係個房東會經常清潔 同埋棟樓正對十字路口 個房東經常帶唔同人嚟睇屋 隔離屋同樓上樓下啲人無個住得長 樓下有個馬拉學生遲過我嚟住但係住咗一個月即搬

呢個係我屋企人既親身經歷

話說十幾年前有親戚喺外國返來，咁三姊妹就一齊出街，好似係去又一城

佢地又荃灣搭到去太子，再轉綠色線諗住去去九龍塘站，上左車搭左三四個字之後都仲喺太子，就覺得唔對路，於是落左車，係同一個月台到上返下一班車就無事

佢地話之後諗返架車入面啲人好似無乜異常咁，但係其實個個表情都係呆呆滯滯

我都試過好多次
真係唔知係發夢定點

早走早着

我都嚇一嚇
屌出聲
手都震埋

係外國讀大學，學校位置勁偏僻要出去買野食野一定要開車或踩單車，果日係外面玩夜左，我踩單車返學校時間大概12點左右，返學校既路係一條好大條既直馬路，旁邊都係荒地乜春都冇，偶爾有一兩個十字路口。由於已經好夜，成條大馬路一個人都冇，所以就驚驚地踩得都已經好快，去到十字路口位，突然一個紅色半透明物體凌空飛出黎，因為我車速快，佢飛出黎又快，我係剎唔切車，正常如果佢係實體我已經炒車炒到仆街，但我一下就穿過左佢，之後發生左唔少怪事，我宿舍道門無啦啦怪左，成日自己會開，有次訓到凌晨自己又開左，我係好淺眠既人，開門聲會整醒我。我就落床關門，屌你老母一上返床訓唔夠一陣又打開左，感覺係好比係外面比人打開而且鎖都冇用，我嬲嬲地直接拎成房既雜物塞住道門 第日室友一起身屌鳩我，以為我痴左線拎咁多野頂住道門，但佢唔知我琴晚其實驚到仆街，因為走廊好黑

做醫院
半夜有病人過身，處理完都就天光
去睇下其他病人
有個呀婆話有個黑色衫嘅人坐在係到成晚啱啱先走

每次都分唔到究竟佢地係亂定見到野

前年同朋友去長洲玩
Book 左東堤過夜（仲要係比較入果幾間，出名猛）
有男有女咁差不多10 個人
咁夜晚訓教就分房訓
我就揀左個上格床訓
之後果晚一路keep住有啲女仔聲係咁傾計
問下格男仔聽唔聽到
佢地話無，同埋可能係我地隔離房女仔傾計聲姐
到第二日諗住話返班女仔嘈住我訓
佢地話佢地無傾過計
一點前就已經訓哂
仲發哂誓咁
咁我啲fd 就話應該係樓上傾計喇
我訓上格床所以聽到
之後走果陣我同黎執房果個姐姐投訴話琴晚上面好嘈
點知佢話上面果層無人
即刻知道我奶左野

嗰時間屋真係好平 棟樓又有
NT2800包埋公用電+水費 電費1度好似係NT3.6
但係就無諗過

有次同屋企人嘈交
之後去左屋企樓層既樓梯
係到喊
果年又係我呀爸死左
之後我見到曱甴 一腳兜落道門
之後就繼續喊
喊喊下忽然聽到 有d聲 cccccc 就越來越大聲
我就係垃圾桶到望來望去 搵d聲
邊到發出來
最後

懷疑聽過一次:
你係聽到有人不停咁講野, 中間都有停頓透氣時間
好似普通人一輪咀講野咁
但係點樣都聽唔清佢講咩,類似係隻隻字我都應該識
但係合埋一齊我消化唔到,理解唔到佢講咩
一起身又無左聲, 一訓返就又聽到咁上下

然後總有戇鳩仔quote

大約十年前有一晚半夜無啦啦醒咗 跟住發現自己郁唔到又叫唔出聲
我瞓上格床 喺個床欄望到有個頭殻頂咁嘅野 我以為係我老母入嚟幫下格床嘅細佬cum被啦
點知第2朝我老豆老母話佢地瞓到死豬咁根本無入過我房

過多排我爸炒車（三十年無炒過）無啦啦喺隧道收費亭恰著咗撞到前面架車
再過多排我老豆入醫院 差啲俾鋼板界斷手筋

原來係個年買嗰架二手honda有鬼 跟咗我老豆返嚟仲招埋啲鬼嚟我屋企 仲好記得老豆去個師父到作法要飲符水嘅情景

次次夜晚打完J
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
第二朝硬係覺得唔夠訓

之後做咩?

我唔信有神鬼
不過有一次堅係解釋唔到

有次同老婆返娘家，公屋
搭𨋢，我哋兩個人，
仲有一個女仔同𨋢。
我哋上廿樓，個女仔無㩒𨋢。
我開頭以為係同一層，無乜嘢。

上到樓上，我哋兩個出𨋢，
個女仔無出𨋢，繼續企咗喺度。
架𨋢好明顯係唔會再郁，
因為上同下箭嘴燈都無著。

我哋出咗𨋢，關咗𨋢門。
我仲心諗，條女咁奇怪仲唔出𨋢。

行到去走廊，
突然間醒起漏咗嘢未買，
行返出去再㩒𨋢想落返去。
前後只係十秒嘅事。

一㩒制，頭先搭嗰部𨋢即刻開返門，
因為其他層無㩒走部𨋢。
一開門，個女仔唔見咗。
我嚇咗一嚇，
因為好肯定我出咗𨋢之後聽唔到𨋢門再開。個女仔好肯定無出到𨋢。

老婆問我，頭先個女仔係咪無出𨋢，好似唔見咗。
我仲扮無嘢咁話，
唔係呀，我哋出咗之後佢都出咗。

(直到我哋𨋢門再關，
都無聽見有開鐵閘聲...)

好耐之前我阿婆住CU附近d屋村
有年農曆七月佢夜返屋企 聽到有鎖鏈聲

後來有冇發生咩事

架車最後劏定放比人

咁你頭兩句已經頗矛盾了...

睇到都覺得寒

美羅？開埋名都唔怕啦絲打...有時做野都要過去啊...

當年有人話8萬5已經唔再存在

地板精靈食咗

你夢遊？

真係唔知 我個時仲細
不過架車係honda七人車 深紫色

如果放比人咁都幾...

仲好記得點解會去搵師父呢
就係我老豆喺醫院個期成日話呢排做野無咩心機唔想做 又成日好攰
但佢係好典型嘅上一輩 咩都好盡責嘅人嚟
跟住同我老母吹水啦我老母就話佢成日瞓覺俾鬼壓
又諗起我問佢做咩入房cum被嗰件事
之後佢兩個就越諗越唔對路去搵師父解決

同埋嗰一段時期（起碼半年）次次我一個人喺屋企我就會周身唔聚財 日光日白都要開哂全屋啲燈同電視電腦 會好想有人陪我 唔好俾我一個人 又會勁緊張同不安因為間屋太靜even開咗電視
但平時我老豆老母如果出去食飯我會勁開心嗰啲

屌你老母 講還講 咪撚貼圖

吓 真？！ 咁我都有聽過

有創意

我平時屋企冇人都會開電視
有啲人聲

貼圖既真係正仆街黎

放圖嚇班迷信撚
識玩

唔係

工作關係 夜晚係一個好舊既街市做野

當時大概凌晨兩三點左右

咁當就黎做完手頭上既野 我同事就話去廁所啦

跟住就好快咁行左出去

咁我都想去 於是我擺低d工具都出左去

我同事大概快我10秒左右出去

咁個廁所就離我地好近 轉左直行就係

咁我轉左唔見同事以為佢行得咁快 咁就冇理

一入廁所就係鏡同洗手盤 右邊就係廁格同尿兜

每格廁格就對住一個尿兜 以為同事係最後一個廁格

我就用最近洗手盤同門口果個尿兜 所以有人經過一定知

加上可能因為時間制既關係 個廁所係黑媽媽既

咁我柯柯下尿就諗住叫下同事傾下計 喂 呀x

冇人應 咁我以爲佢怕黑去左殘廁 冇為意

去完返返去工作既地方 我同事已經企左係到問我去左邊

我話咪去左廁所 仲笑鳩佢怕黑去殘廁

跟住佢好撚認真咁同我講 佢都係去果個廁所

但係聽唔到任何聲 亦都見我唔到 當下驚到仆街 拿拿林走

其實唔熟個頭 都唔記得邊棟 不過放心 只係發生係折的士既過程

其實你地兩公婆先係鬼

我都係

無，但果次之後就無再入過長洲

工廈舊式電梯好恐怖
每次拉閘開閘都唔聚財

其實佢地幾爽
周圍望靚女沖涼 扑野

上年年尾同屋企人去泰國旅行，去程搭夜機，去到果陣都成11點幾，去到酒店都成12點。
到酒店果陣話full哂房，所以幫我地upgrade做總統套房，間總統套房就係頂樓。
頭兩日都冇事，去到第三晚凌晨兩三點左右，樓上就傳黎敲打聲，持續到十幾分鐘。
後尾我忍唔住打電話落reception問，佢地話冇維修人員整緊野，同層都係得我地間房有入住，更加唔洗講樓上冇人，因為我地係頂層。
隔左陣有個員工上黎望望，佢聽到敲打聲就用對講機講左幾句泰文，之後話叫個維修師傅上黎，個師傅一上到黎就好熟手咁揭起左塊假天花，係入面整左十幾秒啲聲就冇哂。
不過個維修師傅咩維修工具都冇帶上黎，同埋唔似酒店職員，連招呼都冇句，整完就急急腳走左。

Ps 果個trip有一半人都病左，我都喉嚨痛到失聲，不過返到香港後瞓左一晚就冇事

試過一大班朋友去台灣某錢櫃唱k
每間房都有獨立廁所 個設計仲要係鏡中鏡 會見到無限多個自己
咁其中有個朋友去緊大既時間 屎忽痕係到玩左右搖頭
突然見到鏡中大約5個位既自己hold住係到無郁到 仲要對住本身既自己笑

仲要啲燈著下又熄下 有feel到

我發現原來d聲係有陣怪風係咁推開到門
正常樓層樓梯 係密封 有算有透風都唔會
咁大力推到對門
我仲記得果陣熱到出汗

我心諗唔會係我呀爸掛
我就開始講 如果我返屋企 你就關返到門
點知道風竟然慢慢關到道門

年少無知 同屋企人嘈交
因為果陣曾經有諗過死念頭
之後就聽到呢d怪聲/風
嚇到即刻返屋企

中五個時啲中六study leave，6樓全層冇人
我朋友（女仔）就貪冇人，去左6樓個廁印，
柯柯下話有隻白到青好乾好恐怖嘅手係隔離廁所伸左過黎，佢以為有人玩鳩佢，就冇理到淨係講左句‘乜料呀’就沖左出去
點知成個廁所一個人都冇，都肯定冇人入過黎，因為成層都冇人好靜，一粒聲都冇，嚇到佢仆街

1+1=2

佢地無性慾呢樣野 因為無左肉身

個人覺得你應該同學法呢樣野幾有緣 我諗將來好大機會你真係因緣巧合會學

呢個真心寒

可能我「功力」唔深，所以見唔到實樣得個影。

有心，廿幾年來身體健康

以前份工係工廈度返
個一坐工廈每層都係前後樓梯隔離有個toilet
前梯個toilet 呢就裝修得好靚好光猛又有自動感應水喉同感應沖廁
而後樓樣個個就得個好細既toilet而且又無點裝修得d 得一格舊式拉繩沖水馬桶同一個洗手盤
我公司就近後梯多d 但因為前梯個toilet 靚仔d
所以我平時都係去開前梯個個toilet 多既
有一次我趕project 第二朝要交比老細咁就做到好夜
正諗住去埋個toilet 就走個時呢一行出走廊先發現成層所有公司都收哂工
個時已經覺得自己好慘想拿拿聲去埋toilet 就走人
所以就去近d 個個後梯廁所啦
咁當我去完開門走個時突然聽到廁格沖水同水喉聲本身都無為意
行多兩步先醒起呢個toilet 係要手拉沖水同自己扭開水喉架喎
嚇到我即刻衝去搭lift 走人
同埋到唔撈之前都無再去個個toilet

[/quote]點解每次都有戇鳩仔貼呢d圖？[/quote]
你都唔差

呢個好癲

雖然假假地 但係諗到個情境好心寒

有一日瞓晝教
無啦啦自己係夢度見到自己係間房度望到自己瞓咗係張床度
之後我老母係側邊叫我起身,仲係咁拍我
之後我下意識就即刻個人醒咗
之後起身問老母做咩拍醒我,我仲瞓緊
之後老母話無叫過我
可能真係靈魂出竅,如果我果刻無醒到可能已經不在人世

利申,第一次發生依個情況

細嗰有一晚訓到半夜醒左 一開眼見到嗰人影喺頭上 嚇到即刻微返埋眼繼續扮訓 過左1分鐘左右 終於頂唔順 諗死就死啦 跟住開返眼 點知發現原來係掛左件衫喺到

順其自然

平常事 唔算靈異

本身係完全唔識佢 只係一個機緣巧合下佢見到我問想唔想學法。。就係咁

自從呢件事之後 我個朋友就唔敢對鏡

試過訓訓下轉身面向牆
咁果陣我都清醒左 平時都係淺眠嘅人
feel到有一隻手搭住我左手手臂
另一隻搭住我左膊
唔係好有質感但總之feel到係
然後feel到有個頭hung埋黎耳邊好似想睇下我咁
好得人驚
嚇到心入面念大明咒
懷疑念錯所以無乜用
之後又訓番一陣 夢到一個男鬼
佢企喺我隔離一齊睇人busking之類
六點就醒左 要番工之前去黃大仙上香

屌你老母臭閪

我都試過
之後再搵多嚿整跌多次 望住最尾跌去邊睇下可唔可以搵得返原本個嚿

點知第二嚿都唔見咗

嗰陣中四、五暑假，參加左社區中心啲宿舍係南丫島。

咁南丫島既山上有個叫神風洞係當年二戰嗰陣日本仔倔既，用於監視個海既。咁個洞入面係九曲十三彎，就算日頭出猛太陽，入到去都係申手不見五指。

咁好啦我地有一晚既活動就係夜探呢個洞（唔好諗邪），一行10幾人左右。跟著嗰啊sir仲要撚尻我地唔比開電筒話要對眼適應月亮既光度。

去到洞口就要逐個人自己入去直至出返黎，（大過諗返其實都幾顛下，夜晚10點幾走去荒山野嶺探洞，仲要冇光乜都睇唔到）

咁好啦到我入去，咁就行行行，跟著我係入面聽到有人講野。開頭都以為係同行啲人傾計，但聽聽下似電視聲。咁都未算都恐怖。

咁行完我走返出黎，啊sir就指左我去一邊坐因為唔可以通水教人點行。咁我就坐係一個山崖邊，好肯定後面唔會有人。

咁我坐坐下，睇到後面有人講野，初頭都冇為意以為係啲回音。之後嗰幾分鐘我都聽
到有人講野，把聲仲要愈來愈近。

跟著直頭把聲係我身後面鬼食泥。嗰刻已經知道奶野，但我都扮鎮定。然後有一把男人聲係我耳邊講野，仲要係好似咬耳仔咁feel到有熱氣咁講：係唔係咁勁啊然後我feel到我個身毛管棟晒，好似比針吉。跟著我即刻大叫然後跑去啊sir道坐。之後就冇聽到野啦。

之後嗰晚仲有後續，想知開講

最近我都成日feel到係咁
以為我老婆入黎細房睇我訓左未 (有細路關係分開訓)
但係到我轉身又唔見有人
有時仲會feel到好似張床好震咁
但轉身之後又冇左依d感覺
講野既聲都有聽過, 不過依家帶埋耳塞當乜都聽唔到

巴打你同我好似
不過我係戴眼罩
好驚訓訓下有異樣擘大眼會見到果d
之前都試過另外兩單
touchwood都唔係親眼見到

有次中學個時同班FD返大陸玩，租人地大廈單位住一晚(好似airbnb咁)
成班友仔玩到又夜又飲酒所以個個都好快沖完涼訓左。
個個人都有自己張床訓，無人孖鋪
我就訓靠牆個張床，牆係左邊，其他人都訓我右邊(下圖)
牆
|
| 我 友A 友B
|
|
訓到半夜FEEL 到我左腳床邊有野係到un un下，好似有人係我床邊坐係到un。個陣眼訓到仆街，咪住眼咁好似見到有黑影坐係我床邊，我爆粗:[屌你眼訓啊，咪玩啦]佢就停左。
再望一望右邊睇下係朋友A定B攪9我，咁好理所當然地，佢兩個係各自張床到訓到豬咁。
但個下我真係眼訓到仆街，望下周圍又唔見左個黑影，就訓到朝早,仲好撚爽。

其實有機會係自我實現預言，成日諗住就好易發生

與其係咁 會寧願自然發生

我玩傳說個時見過你個名 係咪你嚟

lily

我左眼見到鬼

出圖已經on9
引用既仲on9

高登到宜家，都唔知係咪仲係同一個user

張咁嘅圖都嚇死連登仔

咁似恐怖在線講過

因為工作原因成日要出trip,有一次係酒店訓訓下覺聽到花灑聲，入去浴室睇下發現，個花灑開左。。。但我好冷靜咁閂左佢之後，繼續訓。。。

又有一次，係大陸酒店，我跌左支唇膏落酒店牀下底，咁我就開電話照個牀下底，但發現太入覺得拎唔到，所以算數。。。。點知落樓下食完個飯上黎，發現支唇膏已經碌左出左黎

細個新年番大陸，咁正常仔都係燒下煙花㗎啦，之後就亂拋亂燒亂掟。個晚就即刻發燒 去咗醫院打針食藥，但完全無用，之後呀媽就帶咗我去契媽到，係我身邊燒咗啲黃符，揚黎揚去又口噏噏，之後叫我飲咗杯符水佢。燒完之後上車就即刻精神番哂

第二單就係有次係屋企梳化瞓晏教，呀哥係隔離玩電腦 ，點知瞓到咁上下想起身，完全起唔到，好似痴住咗張梳化咁，但係聽到電腦啲聲（鍵盤 同埋個時呀哥玩緊忍豆啲聲），想叫佢求救，但發現完全講唔到野，發唔到聲，之後係咁用力扯起個人，慢慢開始抆番起啲手手腳腳，一起身出哂汗，呀哥笑我on9

返舊屋同老母住，朝早佢起身先出左去廳做嘢，過程嘈醒左我，朦朧間又訓返，再醒返就全身郁唔到，果陣第一個感覺係覺得有生命危險，唔知係咪人既第六感黎，

果陣個頭望住門口方向，好用力咁想講嘢求救，個身唔係郁唔到，係用好大力先移少少位，一邊聽住廳出面d人聲同埋做嘢聲就訓著左之後就無事了...

細細個返學到廿幾歲如果係揹住書包或者背襄
喺街行緊或者商場會經常feel到後面有人拉一拉
有時候係大力到個人向後退一下 個力係好明顯
但另轉面係無人行過或者背後係塊牆
唔知有無人有類似既經歷

仲有2單呢？

屌 我都試過又係Hall咁
但我係有個長髮女人爬左上床
巴打咩U

祝佢平平安安

佢又肯車你

凌晨1點幾左右同兩個男仔fd開Skype傾計，加埋我一共3個男仔，傾傾下我突然聽到有把女人聲笑左三四聲，然後即可問fd做咩有女人笑聲嘅，嗰兩個fd都話屋企就算有女人都訓嗮，咁我聽到D咩？

諗起之前森美架勢堂鬼聲

有一次夢遊 我間房去廁所同去大門係相反方向 我聽返我老母講 話我夜晚去咗大門開鎖 由於個大門係double lock 所以嘈醒咗老母 老母問我喺大門做咩 我話去廁所

但問題係去廁所嘅方向同去大門嘅方向相反
第二係係我開大門鎖同老母講野 做咗咁多野 第二朝我完全冇印象 最恐怖係個朝起身冇尿 姐係我真係有去廁所

一直都冇試過夢遊 發生呢件後到玩在都冇夢遊問題 難囉雖然唔係靈異事件但真心好寒

*現在
打錯好多字

我有女朋友

有一次夜晚打完波番屋企…一班人行…行行下唔知點解好似比野迷住左咁…向住人地係街拜完神個d野行…好彩我個fd即刻拉住我話喂！你on9 嫁…個人即刻醒哂…我諗佢唔拉住我行多幾步實踩落去…我仲好記得係夏天…但就唔記得係咪農曆7月個d日子…

另外有一次夜晚自己一個番屋企…一路行一路禁電話…行到某個地方附近有好多草叢…之後眼尾見到有個黑影拎住把刀已經作勢劈落去…點知我一擰轉頭個黑影就唔見左…第2日就即刻發燒…個種感覺係勁辛苦…唔係好識形容…就好似有人吸緊自己d生命力咁…不斷諗自己係咪出死燒左幾日都唔退就再去睇醫生…醫生轉介左我去荃灣港安驗流感…途中都係勁辛苦…但一入到去港安就冇咁辛苦…最後我坐左係個十字架對面等…慢慢就冇左個種辛苦既感覺…最後搭車既中途我同屋企人講左呢件事 佢地第2日就去左衣紙鋪買左d野番黎燒…過多幾日就冇事…

話說有一晚喺屋企用電腦睇緊《總有一瓣喺左近》直播。

咁我就戴住耳機兼抱住隻狗喺度睇。同埋有屋企人沖緊涼，而啊媽都因爲沖涼聲未訓著。

本身個耳機都好隔音，平時睇緊片就聽唔到人講嘢咁濟。

點知嗰晚睇度半路嘅時候，突然聽到3下敲門聲，重要係好似冇咗耳機隔音咁，啲敲門聲直接由門口傳入耳仔度。

我隻狗都好似聽到敲門聲咁，吠咗兩聲。當時我都冇為意，諗住繼續睇埋落去。過多幾分鐘之後覺得唔對路，拿拿聲熄機瞓覺就算。

因為啊媽其實就訓喺門口隔籬，所以基本上佢一定會聽到門口出面嘅聲，點知到咗第二日問佢有冇聽到敲門聲嗰陣，佢話乜聲都聽唔到。

之後再問佢「你尋晚幾點瞓？」 佢話尋晚瞓極都極唔著，同埋有沖涼聲嘈住，所以搞到好夜先瞓得到。我再三確認過，我啊媽係知我熄咗機加上床瞓覺，但係就冇聽過咩敲門聲。（因為屋企冇房，細公屋單位）

所以嗰晚只係得我同隻狗聽到有「敲門聲」

嘩咁激 好彩可能人地對你無咩惡意喳
應該都係想人陪佢玩多

最撚靈異係香港政府咁垃圾都冇人出黎推翻佢。 靈異 咁大個人仲信呢啲野

呢個po有巴打提過黑影/人咁既野 都見過
但未遇過物理性 例如啲嘢移左位 花灑自己開 有人聲呢類

不過 有聽過幾個人講電視半夜自己開
同埋阿媽話有一排成日喺屋企聽到有人講野 但全屋明明冇人 嚇到佢唔敢一個留喺屋企

另外屋企每晚到1點之後都會聽到「咔咔」聲
屋企人都聽到 但都當係雪櫃啲機件之類既聲冇去深究

係邊個縣

原子筆都係 一跌就唔見 開學有幾支 學期尾跌到冇曬

試過喺旺角撘地鐵，上左架往荃灣既車 ，點知撘撘下聽到廣播話下個站油麻地。我同個fd都以為自己睇錯，咁就喺油麻地轉線喇，今次已經睇清楚係往荃灣，點知上左車之後廣播話下一站佐敦，我同個fd都嚇一跳，因為已經睇清楚同入面既人冇一個覺得有問題，埋站就即刻衝落車。
好彩我地喺佐敦再轉就冇事，終於撘到真。往荃灣。

上年9月去韓國旅行 第一間酒店無事住得好好
最後兩日要換另一間酒店
一入到房已經有啲唔係幾舒服嘅感覺
因為啲燈係白到青青地 然後好勁漂白水味 好似去咗醫院咁
夜晚訓得唔係幾好 兩晚都有扎醒 但整體上都無咩事發生
好喇 返到香港過咗一個禮拜
有一晚見到電話無位諗住DELETE啲無謂相
碌碌下見到有2條分別13分幾鐘同3分幾鐘嘅片
仲要係旅行最後一晚 但我完全無印象
一開嚟睇 係screen recording 成條片都見到不斷撳制
第一條片:
首先一開頭喺whatsapp 屋企人send出嚟山竹打風嘅片同大圍人山人海嘅月台相
之後分享去LINE tick埋分享俾邊個 不過到最後係無分享出去
然後中間長達5-6分鐘無郁
再開咗個備忘錄出嚟打字
打好多亂碼 畫好多點同線
搞到我啲備忘錄亂撚晒
第二條片:
撳咗張圖出嚟放大縮細
跟住係LOCK SCREEN度見到飛行模式咗 但播緊YOUTUBE

然後先發現 我Whatsapp個頭像轉咗做上面「大圍人山人海嘅月台相 」
不過無錄到出嚟 成個星期都唔知 好柒
朋友話見到我轉咗但以為我玩嘢

大半年前左右 有一晚我訓訓下教突然比鬼壓 果時就即刻醒左想打開眼 但係出盡力都開唔到 過左1分鐘左右又開得返 當我打開眼既時候 我見到天光板有一隻西方惡魔咁既野(姐係有角 有翼 尖牙 成身灰色果一種) 之後隻野好慢好慢飛近我 大約十幾秒左右 跟住我就不醒人事咁訓撚左
第二日起身同老母講返 佢話正常見到果啲野應該係比較中式啲 好似鬼魂呀 人型呀果啲 撞到西式惡靈真係聽都未聽過 最後件事就不了了之

仲唔洗錢程車

Chachoengsao

我屌你老母臭仆閪啊

有一晚我地全家人睇緊“晚吹”(潘紹聰講靈異野果套)

我地抱住個5-6個月嘅bb一齊睇，諗住咁細個睇左都唔知乜黎架啦，費事又要搵人睇住個b

點知睇左一陣個b對住個電視不斷講野

明明平時都有睇電視，我地冇見過佢講咁多野囉

細個要搬屋啦，咁岩岩搬入去新屋我就同家姐一間房，好多門呀、櫃呀都比個D白色嘅膠包住。咁個晚就訓啦，我就近門，我家姐就近窗，我地就打開左窗簾訓啦。咁我腳前面就係一個好高嘅書櫃啦，跟住我地上床攤係到差唔多訓嘅時候，見到有舊綠色球體嘅光係櫃上面，我同我家姐都見到。個時冇理啦，傾左陣覺得可能係窗外面的燈嘅反光所以就訓左。
之後我地「刪」窗簾訓，但係個光都會有時出現，仲會係個櫃上面打橫移動。最奇怪係平時光係會照亮旁邊嘅嘢㗎嘛，但係哩粒綠光嘅周圍都係漆黑連個櫃都見唔到。成家得我同我家姐見到，其他人入我間房佢唔會出現。但係個櫃上面咩都冇

我同我個fd都試過係旺角搭上去太子諗住轉去觀塘綫 明明見到佢係往調景嶺方向 一上車 個廣播係去深水埗 我以為可能我地睇錯上錯車 點知幾次都係咁 最後驚到要搭翻落旺角搭紅van翻屋企

呢個類似係比鬼壓？我都試過，訓訓下覺得自己開左對眼，但個腦就仲未function到咁，所以感覺自己睇到野但根本個人係未醒

以前做過一間香港大型服裝品牌
每晚搭正十二點門口alram 自己響
Fitting對門自己開自己關

半年前到 有一日我day off 全屋人返工返學得返我一個人喺屋企
好記得我睇睇下片我聽到走廊有老母行過嘅聲（得佢會喺屋企著拖鞋躂躂躂聲）但老母明明返工
當我想出去走廊睇下咩事 走廊尾就勁大陣風 我走廊尾係廚房 啲窗鎖實哂哪兒來的風
跟住我嚇撚到狂打俾我細佬 叫佢早退返嚟陪我

半夜坐元朗公園聽到日軍戰時廣播
得我聽到 十幾分鐘
利申 唔識日文 但唔知點解知佢講咩

極速送貨

我呀嫲臨走個幾個月 成日話前一晚同一啲走左既親戚傾左成晚計
又試過訓係床指住個窗口問：***，你企係窗口做咩呀？
***係個個親戚既名

你個身好長？由腳尾跑上頭要幾多步？

我同你好似好驚
我有近視散光 但唔係好深
兩樣都兩百幾 但睇遠野都係一pat濛查查
有一排每日返屋企（一出𨋢走廊直行轉左 再直行少少先到我屋企門口）
都係一出𨋢見到個好似阿伯嘅物體係轉角位徘徊
但次次一行到阿伯就唔見左
應該唔係入左屋 因為冇閂鐵閘聲
有諗過會唔會入左後樓梯
但如果係 即係我次次一出𨋢 佢就行後樓梯走
又好似唔會咁橋
到底阿伯去左邊 好驚

咁你又知係戰時廣播

我屌你老母quote完唔識修改？

我個Frd上年同男朋友去泰國玩 佢地Bk咗間有陽台舊舊地酒店 夜晚係酒店房個陣我個Frd男朋友就見到對面陽台有個半透明既男仔無表情一直望住佢地 望到心寒個種 佢男朋友就扮見唔到 結果兩個人返黎香港都病咗

有個frd問我聽到啲咩
我就好自然咁講咗出嚟
一開頭係空襲警報 跟住係大敗敵軍嘅宣佈
但我唔知點解會話日軍其實輸咗 扮晒嘢
再利申 非史撚

咩師傅? 四面佛?
近一兩年都好黑仔，見絲打個師傅咁犀利想去拜訪下

留個名得閒睇

記得睇之前熄左自動LOAD圖

呢d野隨便玩唔係咁好wor巴打

象神

透露下你去左咩地方唔可以一個人去

無咩陽氣既地方我都盡量少佢

去*

高汁

666

巴打都算大膽

呢個名咁出名，相信唔止得我一個人用

以我條撚保證，句句屬實。

想像到個情景

佢講完之後反酒店將成房會反光既野遮哂

係唔係明明記得架地鐵已經係太子開過一次門 落咗客
然後列車繼續開出
點知地鐵一埋站發現又係太子⋯⋯

利申 試過一次
後尾同朋友講 有個朋友都試過一樣情況
又係太子嗰個站

點解每次都有戇鳩仔覆呢d圖？

細個有單野老母大個同我講返

細個住唐樓啲牆石屎開始鬆 我就成日係到挖幅牆

有次我老母鬧我做咩成日係幅牆到挖窿

我話牆隔離有個人想話一齊玩睇下我 但個幅係外牆黎 冇耐就搬走左

對唔住各位大佬

件事係屋企人講返出嚟
有次佢好夜收工 啲人基本上都走晒
跟住佢去大堂嗰陣有架𨋢閂緊門
但道門自己無啦啦打返開 即係好似有人係入邊幫佢撳住𨋢咁
但係肯定唔係感應 同埋大堂同𨋢入面都冇人
跟住我屋企人照入去
重好有禮貌咁對住空氣講返句唔該晒
之後就冇其他事好順利咁放工
佢事後同我地講話隻鬼好有禮貌

想像下自己講野個陣成口都係飯(冇哂空間個隻),然後d 對話由最後一個字讀返去頭一個字,而d 聲係向你腦入面發出黎,呢個就係我半夜訓教個陣,聽到鬼食泥o既聲

岩岩係九龍塘上車 車尾個邊 見到有個黑衫灰裙絲打睇緊呢個post 一路睇一路笑

我係個到學瑜伽
暗戀女神住個區

好記得以前細個住唐樓 咁我老豆成日都會過去隔離鄰舍打麻將，咁有日佢地開枱，我同我細妹作為小朋友緊係好奇跟埋過去睇，有一鋪就當我老豆打左隻西出去，跟住對面個雀友話搞肚痛要去廁所，咁我老豆同班朋友就吹下水，跟住我細妹拉住我老豆隻手同佢講：對面個姨姨話佢要食糊，佢地嚇到即刻散場，再睇番對面啲牌，真係食西
我細妹個陣得4歲，完全唔識打麻將

嘩收夜個班咪好驚

細細個住個屋苑有人跳樓，
咁啱成家人翻屋企，
我見到有人條嗰幢，有好多黑色嘅霧飄嚟飄去

人生第一次困lift, 臨入lift時心入面有把女人聲話唔好入， 無理到照入，結果困lift, 要搵消防黎開， 部lift好多人， 好多人好驚，我就反而好冷靜

即係巴打同佢同一車廂

睇完個po啱啱訓左陣d夢就黎料
仲同呢度d內容差不多

係咪遇到馬國明

我諗係因為我自己都係百厭細路，
加上身體唔好經常病
所以多咗個朋友

屌總有死on鳩中意post啲閪圖出黎
咁多人死唔見佢地死

銀包無錢，變咗死窮鬼

咁實質你有冇係備忘錄打過野

試過好多次
講一個覺得最恐怖

嗰時同呀媽一齊訓 合埋眼訓極都訓唔著
忽然好想擘大眼
一望就見到有個成身血冇著衫既男人打橫訓左係我同阿媽對腳度
跟住好驚 即刻合埋對眼
然後就覺得有一陣寒意入侵緊自己個身體
跟住我心入邊就不斷唸 南嘸阿彌陀佛
然後嗰陣寒意突然間彈開咗
隔左10秒左右 我就擘大對眼望下阿媽
我見到阿媽都醒咗望住我
我就諗住開口同佢講啱啱發生嘅事
點知佢開口先
但係係用一把男人聲同我講 你做咩成面都係血啊
仲要係陰陰笑咁樣講
嚇到我即刻拎轉面 用張被笠住個頭
突然間之前嗰陣寒意又翻返嚟 好似想再入侵我嘅身體
我就再係心入面不停唸南嘸阿彌陀佛
之後突然間又彈走咗
嗰晚就冇再feel到寒意
但成晚都瞓唔着

第二日我問阿媽記唔記得自己有醒過
佢話唔記得冇印象 但係記得自己發咗個惡夢
個夢入邊係見到後樓梯有一堆全身都唔係血嘅人

勁得人驚

最恐怖係由細到大自問聽唔少人撞過野 但自己廿鳩幾歲一次都未試過 你話驚唔驚

有單係朋友講親身經歷，搞到佢依家唔敢再一個人訓覺。

話說佢細個果陣佢呀爺過左身，有晚佢訓訓下覺，醒左，跟住不經意望一望個衣櫃，見到佢呀爺係入面申左個頭出黎，跟住縮返入去。

自此佢話嚇撚到依家20幾歲人都唔夠膽再一個人係房自己訓

證據呢

太撚多
一頭痛同發燒就一定會瀨嘢
次撚次都聽到鬼食泥non stop係撚咁講嘢
炆撚到我屌出聲

女朋友失咗蹤

成日放落洗衣機啲衫褲一訓醒教就會無啦啦洗好哂接好哂

lam 都唔識?識唔識廣東話

聽我老母講我公公份人係好好嘅 擔屎唔偷食個啲人黎 細個個時因爲公公走左要翻大陸送佢 之後我個到嘅傳統係要放佢係屋企3日先送去燒 但係會有布com住佢嘅 到送去燒個時 個殯儀佬幫我公公換翻套西裝然後擺上個架到(太矮睇唔清) 我好奇稍下公公 但淨係睇到著到西裝 之後送入去燒 個習俗入去個時我地要大嗌公公快啲走 著火啦之類嘅說話 之後個爐門閂左半分鐘到 嗌完呢翻說話我見到有個光圈係個爐口升上去 升到一半唔見左 我就同老母講 佢就唔信我話唔好講大話 因為我個時小學係有翻教會 教下耶穌復活之類嘅故事 但明明我係真係見到有個圈 唔似你地講嘅人型鬼

唔知算唔算靈異，我諗只係有d 奇怪姐
本身做緊同工程有關既野，係兩三個月前，要去d 舊樓區d 唐樓驗樓，其實好多單位都已經冇人住，同埋好多雜物同好污嘈。行樓梯上到去其中一個單位睇，本身個單位都好昏暗，睇睇下無啦啦房有度門大力bing 埋左，同時廚房個風扇無啦啦係度不停轉，但係果陣室內係一d 風都冇，同埋唔多覺室外有風，不過果陣驚就唔係好驚，因為果陣仲有另一個同事係度，只係大家都覺得好奇怪。亦都試過去d 單位一開門，無啦啦有陣風由室內迎臉吹過黎。。

屌你 樓上班戇撚鳩鳩話人post圖block鳩人之前 咪撚quote啲圖啦屌

細個去咗呀姨西貢間村屋訓
咁3張床我訓呀媽張床下面 呀姨訓我右上面，中間乜野都冇
訓到一半無啦啦醒左，
見到我同呀姨中間個空位有個白衫女人吊左係到，
仲要因爲黑黑地望唔清，再用力望真啲，見到真係係到吊吊fing緊，真係嚇到仆街
即刻叫醒呀媽，開燈又乜都冇
屌你老味諗起都好撚驚

小學有次係課室唔見左個擦膠
之後返學經過個花圃就見返嗰舊擦膠

有年成日比鬼扎
開頭都係講唔到野成身抽筋郁唔到同埋耳鳴
過左個耳鳴同抽筋就無事
但有次合埋眼個陣見到有個好似鬼/妖怪既輪廓(補充我每次比鬼扎都係合埋眼)
就好似黑暗之中有啲線條形成一個好恐怖既樣出黎(印象中個樣識郁)
而且個樣個大細就差唔多成個視覺範圍就好似面對面咁
個一次我最想走最驚所以耳鳴更加大聲抽筋抽得好勁
耳仔,手,腳都好痛
而且feel到自己好驚咁叫但開唔到聲
個感覺就覺得自己好似就黎死/抽走個靈魂咁
最後唔記得點解無事
應該係無力再掙扎落去

第二次同樣情況但我無驚
放鬆個人之後心諗你搞我就屌你老母
好快無左耳鳴就無野
呢次之後佢無試過比鬼扎

off topic
我發覺比鬼扎個感覺好撚神奇
因為雖然外面身體控制唔到
但係仲識得諗野,講野(係腦入面),feel到雖然合埋眼人但郁到眼球
就好似比人封印左咁
其實比鬼扎都幾刺激

十年前去成班人去露營，有男有女，夜晚無啦啦聽到d 鬼食泥同喘氣聲，咁我發覺原來同營對情侶fd係度摷野，佢地以為我訓左，但其實地下好傳聲 但突然間隔離營有fd過來問我地聽唔聽到怪聲，我扮比佢嘈醒左，同對情侶都扮唔知咩事，之後大家成晚話好驚

劣鳩竟-->噴出白色異物

我仲記得係新加坡返intern 個時 有一晚發夢係咁比個frd 彈jj 跟住我係夢入面叫佢咪撚彈啦彈撚夠未 我同時係真實ge feel 到有人搞我條賓周

再彈多陣屌唔撚住 跟住一起身個陣見撚到隻女鬼咁ge 野係到吓撚到我仆街 過多三秒又唔見左 成晚都訓唔著 跟住我同自己講 一定係自己睇錯

我細個同家姐返大陸
見過一柱白光係夜晚先出現，佢試過用手遮光
但光無穿透隻手附近亦無任何反光物
成個地方得我地係有三層樓高附近係田地
大個去泰國玩，住酒店又見到三柱白光
附近亦無任何反光物..
完全唔知啲光柱係咩黎

我同女友去台灣旅行 我企係浴缸沖涼 拉埋左個磨砂透明膠廉 洗頭洗到成面泡果陣 我眼角望到有個人影坐係馬桶上 我以為係女友 但係醒起 女友仲係床上面播youtube 唱歌！！！！
我再望多望 以為眼花 點撚知個影已經唔係坐係度
而係爬埋個廉度望撚住我㕦婚仆街！！！
嚇到我嗌都冇力挨住牆 明明沖緊熱水涼但都起雞皮
但都要洗走d泡架 我洗洗下 塊死人廉有聲 好似有人入黎咁！ 突然間俾人較左去勁熱水！ 淥撚到我仆街！！

可能你上中文堂/睇過黎類知識
元朗公園好多故，百鳥塔

司機咩樣

其實講過俾好多人聽
極少數人會信
我細個甚至到㗎下 耳仔會聽到聲
啲聲就係勁多聲夾雜住一齊
仲會係有好詭異嘅聲音夾雜住 好似電影啲人發夢聽人講野啲聲 （加echo）咁款
而好多聲係指勁多野講 去咗酒樓咁 你聽到好多把聲但又無辦法集中去聽到佢地講咩野（試過努力集中聽其中一把聲 都係唔得） 細細個真係好撚驚，驚到叫家姐要過嚟我房訓，好彩我床大家姐先肯嚟訓 。
到大個咗 慢慢明白到 我咁多年都係得個聽字 就無太驚了

另外就有次全家去旅行 真心sad我passport過期
打機打到兩老叫我去換 我都可以唔記得
無計 浪費張機票 媽咪俾定錢我自己搞掂
咁就其中一日我打機上哂身咁帶埋耳機
就完全唔知耳機以外咩事發生
基於屋企電話就一大駁3細 （廳大 姐房我房兩老房細）
唔聽耳機 淨聽電話響就好大聲
但我打機完全聽唔到 加上好專心打梗
跟住原來我一直打就一路有人打俾我
到我完咗一場 無哂特效聲 比較無咁嘈
我就聽到有電話響
跟住我聽 一聽喂？
無人應機 收線
一擺返電話準備開波再嚟多場
又響 我見無來電Number照聽喂？ 又無聲
屌咗句三更半夜玩乜春電話呀
跟住大大力cum咗電話心血來潮開波
佢再響 我嬲撚咗
跟住就較個電話勁細聲 唔好煩到我
唔知係咪嬲鳩我 就即刻響 仲要好急速
（類似人地打嚟 但人地嘟一聲就收線 但因為call起咗 人地電話會響勁快 跟住一聽無人理你個啲）
雖然聽慣哩種係人地收咗線嘅電話響聲
但照拎起聽 跟住無人 我望一望電腦 暫停唔開場
我心一下子定一定 組合下所有野 電話狂響 無人應
又無來電 組織哂所有先開始好撚驚
覺得好唔對路 就熄機一個華麗轉身訓上床
Cum實被 合實眼 點知DLLM仲響 我嚇撚到唔聽
想就咁疆住局面等我慢慢訓著
到響咗好耐 我訓唔到 （唔知幾耐）
但事實電話無人聽 響一排會斷 因為唔聽一陣會當我miss咗
但佢響咁耐就好唔對路
無計 唯有膽粗粗 嚟一炮過括出去
我一起身 拎起電話講句 我今晚早啲訓 夜啦 大家一齊早啲訓啦
我就沖返上床 跟住無再響
但就因為咁而唔再響我先更加訓唔著

到屋企人返嚟啦 我問呀媽有無打過返嚟 佢話無打 但有message 我 叫我記得買飯食
講埋單野佢知 佢淨係叫我換咗屋企電話同埋去拜下啲廟

點解唔直接旺角站上觀塘綫

半夜1點幾部電視自己開咗

係係旺角站上觀塘綫呀 可能我講得唔清楚

呢個勁恐怖
仲有冇多啲

呢個post原本好高汁
俾幾類 on9 仔阻住晒
Po圖啲撚屌
Quote圖啲仆街
自以為好笑既柒頭

中學時候有日係學校同啲fd玩捉
我嗰時掛緊一粒綁住紅線嘅觀音玉
玩玩下條紅線斷咗
塊玉跌咗落地下, 齊腰折斷
之後返到屋企我哥粒觀音玉都斷咗
同我嗰粒同一日同一個時間同一個原因噤爛
依加諗返起都覺神奇

喺荃灣海濱公園見到個無腳既阿伯

中年阿叔樣 但成架車都係金色符咁 有d料到

唔救你咁仆街，炒左佢啦

符唔係黃色居多咩？

屌你好撚得人驚wor
係咪堅㗎。
btw，比較想知你笠主個頭之後繼續發生咩事，你丫媽跟住點？你無再理佢？
但係一開始你唔係話個男人訓左係你腳上面，但係期間你對腳無郁過咩？

我真係屌你老母係咪戇撚鳩

有無見過泰國既金箔符 ？

無 泰國邪門野多好多

100%堅
嗰時岩岩搬屋住日出康城
我呀媽用男人聲之後我笠住唔敢再望
我對腳冇郁呀
同呀媽2個打平訓
笠住頭又feel到有股寒氣滲入個人入面
係真係好凍的
我都唔敢郁
淨係心入面唸南嘸阿彌陀佛

連登仔係咪真係咁撚豬
叫左唔好引用死都要引用

咁你咪up到一身汗lor？
但係你訓唔著就全晚郁都無郁過用張被cum住自己？

個畫面應該記足一世

唔關事 講到邪門野 泰國既邊界 (柬埔寨 )先係始祖

已投訴 等被block吧清

仲要引用
係咪真係咁撚豬

有呀
都係住康城發生
我有養狗既
狗訓係廳既
咁冇鐵閘得木門
有日訓訓下
無啦啦聽到有鎖匙開木門聲
已經覺得好奇怪
全屋齊人訓哂教
嗰晚訓自己房高架床
鎖匙聲之後我隻狗就開始吠
然後我就聽到好似睇古裝劇啲囚犯對腳拖住鐵鏈既聲
腳步好似好重咁
行行好慢
每一個腳步聲 我隻狗就吠一下
咁嗰時係品字房
我係走廊直入嗰間房
我聽到愈行愈近
到我床下底就停左冇聲
我勁驚 就心裹又唸南嘸阿彌陀佛 冇計淨係識哩句
然後靜左一至兩分鐘左右
我聽到又有聲
不過係係樓上傳出
勁撚驚
我第二日問呀媽佢都聽到

夏天黎有開冷氣
真係就咁com住唔郁
好撚驚
驚唔知打開張被又見到啲咩
同埋我唔怕焗的
之前男朋友收埋我過夜我都係咁焗左一晚

所以到而家都好記得

絲打不如開個新post講多啲啦

無諗過大家咁有興趣

我發覺喺台灣好易撞鬼

之前我住台灣都租左一間角落房 無乜光線
第一晚訓覺就發噩夢夢見一個唐氏綜合病既女仔一生既經歷然後自殺死左
之後突然比佢不停夢中質問我一啲野（唔記得左係咩）
然後我呼吸唔到嚇醒左
醒嗰時見到有道人形綠光由廁所衝左出黎

另外一次 我室友去完山區啲ocamp返宿舍訓覺
嗰晚訓訓下突然有個外來力扯我隻手
扯到我差啲跌落床 (我訓上格床)
全身都郁唔到 淨係個腦運轉到
逼於無奈心入面哼聖詩
之後就無再有拉扯既感覺

嗰時驚到心諗係咪要睇醫生
但個人醒左之後又覺得吊醫生幫我軀魔咩....

當你窮 乜鬼都唔撚驚

考考下試
好專注咁將前一晚死背爛背嘅野爆緊出嚟嘅時候
突然耳邊聽到幾聲細路仔笑聲
即刻停筆望下周圍 發現全部人都仲專心做緊卷
監考呀sir仍然釣緊魚
唯獨斜前方個fd同我一樣周圍喺度望 仲要同我對望咗一下
跟住考完之後
佢問我係咪都聽到有人笑

堅 以前有排帶佛牌 哇 個人超虛勁想自殺

千祈唔好係人地燒衣個陣話好臭，即刻瀨野

利申 過來人

我都試過發夢類似嘅嘢

我喺香港好少撞邪
喺台灣就....

陰牌會吸人既陽氣 依加無帶就得

我諗香港只係試過兩次 虛體

我嗰陣係買陽牌 (條友聲稱啦)
巴打你識點分陰陽？？
因為有一日突然裂左所以放埋一邊
係咪都ok唔會邪住我架？

More!!!!!
利申: 屋企人燒衣紙唔准我地喺現場

其實市面上聲稱陽牌大部分都唔係真
真既牌好難求 (有錢都未必請到) 應該咁講做正牌既阿贊係泰國已經小之有小

要睇翻你買個陣個位師傅有無開過光 如果有既咁你就要請走佢 (就算唔帶都好)

無開光係咪可以唔洗理 我非常懷疑佢無開

BTW難怪而家望返 通常帶牌既人都有種陰陰地既感覺

我租嗰間房又係無光線日頭要開燈 仲感覺有人望住自己
台灣本身好落後好荒蕪 加埋佢地鍾意背陽起樓
特別容易有呢啲嘢 之前住Hall都試過
夜晚沖涼被野哼咗下頭沖完行出去仲被野推咗出去差啲一字馬
返房發現完Roommate夜晚晚無端白事剪指甲搞到瀨野
利申：個人八字命硬有帶平安符 巴打住邊頭自己小心啲好

舊年暑假去啲埠仔做野，自己住一間兩層屋仔。一間屋就依山建，門口入去就叫一樓，地下嗰層就通出後院。咁我就訓喺下面嗰層，夏天好撚熱，下面涼啲。

咁有一晚星期一我就出左去同人飲野，到點幾鐘先返到去。因為我weekend返屋企嗰陣漏撚左個laptop叉電器，第二朝我又要一早四五點起身搭船趕返自己屋企攞。

訓訓下，仆街鬼壓床 咁大個仔真係第一次，郁都郁唔撚到，飲大左個頭又赤赤痛！一開眼，屌，有條短頭髮嘅鬼妹望住我微笑 我合埋眼心諗，唉屌你老母，咪搞事啦，聽朝四點半起身啊起唔到就仆街啦。最後佢都慢慢消失左

第二朝諗返起，佢個樣其實都幾友善，又冇做過咩就比我屌左老母

無開光而又無害到你可以唔洗理

咪撚出片啦 死仆街

我撞邪嗰陣住流氓區 三重流氓竟然剋唔到邪

台灣除非係台北就無事 我係高雄都試過

我係咪可以將佢還比泰國廟

封印住佢

三重區可能人氣無咁旺 不過我之前住中南部仲得人驚

0/10

more

大家都對靈異話題好踴躍

如果屋企有神枱可以放係隔離

但係一傾得就實有ON9仔係到放圖
仲要引用

我再多口問句

佢突然裂左 會唔會有咩寓意

地主得唔得？ 我屋企得地主

直接block

安心聽就會係話 幫你擋左一劫 比個機會唔好再帶

可以

難聽啲講係個牌好撚邪？！
我仲要帶左唔夠一個月

以你開頭話帶到想自殺既衝動 已經唔係正既所為

講下高雄 想行去忠孝夜市結果行錯路 去咗無咩人行嗰啲路俾嘢跟
結果嗰晚係酒店成晚聽到女人呼吸聲 但係我住間房係獨立咗出嚟
近防火門 所以一定唔會係隔離啲房客發出
台中就住嘅酒店可能太陰森 走廊同房都係
張床成晚博命震搞到瞓唔到（嗰晚無地震） 後尾唸阿彌陀佛先瞓返
仲搞到差啲上唔到機㖭 不過因禍得福後尾被人upgrade咗嗰位

小弟追曬成個post，對呢啲野好大興趣，間中都睇下啲YouTuber拍呢類野。

而小弟我由細到大都未親身試過，其實一直都想經歷下，依家份工間中都會凌晨三四點先返屋企，但都未試過，係咪我陽氣太重？

如果遇到，我會係想了解多過驚，或者你地話未遇過，先唔識驚，但我覺得佢地能力限制應該好大，唔係我覺得佢地應該會係影響世界嘅一份子。

我一直認為可以直接攞我命就唔洗嚇人，嚇人姐係佢玩下或者要我怕佢先做到下一步。而且我好好奇佢地存在嘅意慾係咩？

有冇人都好似我咁諗？

有無試過時運底到一個點既時候？

試過一個人搭的士，個司機問我你哋去邊

細細個開始就對個d野好敏感，有好多個撞鬼故事，今次講單最恐怖既先

好幾年前，係外國讀書既時候同個fd一齊住係d鬼佬屋企，佢就住角樓，我就住2樓。外國d屋既角樓多數都係攞黎放雜物，我個fd間房以前都係，房既牆都做左好多個入牆既儲物格，個d格都好大個，可以訓到成個人入去。

有晚我地無聊就夜媽媽搵左套泰國鬼片係我個fd間房睇，睇鬼片緊熄曬燈咁睇架啦，睇左未夠一半既時候，就聽到澎澎聲，類似拍門聲，開頭以為係我地太嘈，個屋主上黎拍門，咁就停左套戲去開門啦，點知開左門唔見有人係到，就以為聽錯啦，唔理咁多繼續睇。

再睇左一陣，大約10分鐘內，又黎澎澎聲，我地即刻停左套戲，一停左就無左d聲，我同個fd都開始有覺得有少少唔對路，但都自己呃自己話係開左窗d風吹到對木門姐，咁就關左個窗再繼續睇。睇左無耐又黎澎澎聲，我地停左套戲，又係停左就無左d澎澎聲，今次就發現d聲係入牆儲物格d門仔傳出黎 成間房大約有4,5個呢d門仔 我同個fd你眼望我眼，大家開始驚開始荒，諗住唔會咁好彩既，我就膽粗粗同佢講無事既，假像黎既，個窗關得唔夠實有風吹到d門姐， 如是者就繼續睇啦

仆街今次真係奶野，開返套戲睇唔洗5分鐘d門仔又係到澎澎聲，仲睇到d門仔係到郁我地兩個驚到面都青埋就大大聲講唔睇啦，訓啦，然後我就即刻仆返落去自己房訓。以為咁樣就完？錯啦！

個晚之後，我就開始出風癩，食左藥成個月都唔好，d風癩係勁到我成個人都腫曬，個面就腫到豬頭咁，全身生到地圖咁樣，背脊d風癩係大到手掌咁大塊，食藥都係好幾日之後又黎過。

之後有一晚成晚落大雨行曬雷，係我訓著左之後對房門突然開左然後就見到屋主隻貓行入黎，係朦朧既情況下見到房門口有個黑影企左係到，下意識覺得係我個fd，因為個人著住我個fd件外套，個時好眼訓，第二日又要好早起身，比人嘈醒左就有d少少嬲，轉身帶返個眼鏡準備開口鬧9個fd做嘜野零晨3,4點玩野，點知嘜人都無，個時都諗住個fd跑返上去佢間房就無諗咁多繼續訓，因為上佢房條樓梯就係我房門隔離。

第二朝見到我個fd就鬧9佢做嘜琴晚咁夜仲玩野，但個fd死都話一早就訓左，我問佢著住你件外套既人唔係你仲有邊個？唔通係鬼呀？因為我地都要朝早6點就起身，正常3,4點係一定訓左，大家冷靜左之後真係心都寒埋因為真係鬼黎

唔會無啦啦害你，係咪做咗啲咩？

屌你老母quote圖班弱智全部單機啦 唔撚識上網就唔撚好浪費互聯網資源啦

無做過啲咩 。個一刻個感覺好似鬼掩眼咁行左出馬路而自己下意識係行緊反屋企條路

屌你老母 樓上放鬼圖嗰d仆街死啦
頭先見到即blk完即刻好頭痛 dllm

的你老母支那仔

嗰段時間我已經訓咗 因為凌晨就要起身去機場
我無夢遊 但就算有夢遊 應該都好難不停打字又撳掣撳得咁快速

自資個間

上年 放工八點幾搭港鐵 係南昌等緊車 望到幕門倒影有個面容扭曲嘅女人... 唔敢向後望 入到車箱 掃下周圍又無個咁嘅人....

點解咁多的士...睇太多降魔的？

啊爺十幾年前死左，上年啊嬤死埋，之後諗住張佢地葬埋一齊，就開返啊爺個墳，拆左墳搬返棺上泥之後循例開棺俾後人拜完再擺埋啊嬤落去，點知一開棺啊爺條屍冇乜點腐爛過，五官仲好端正

唔知咁算唔算，最多都係連續唔見野，做錯野，但係我覺得係因為犯第一個錯個陣令自己唔冷靜導致，越錯就越唔冷靜，又會急想做返好，又會係咁後悔，但當停低曬慢慢冷靜返，啲野就冇問題了。

睇睇下Av有隻手指伸出來 大概是這樣”凸”

有一日朝早返工諗住係衣櫃拎件開工衫著
因為件衫岩岩洗完所以肯定用衣架掛起左
但我搵左好多次都搵唔到，唯有叫埋老母出黎幫手搵下，結果都係無
跟住返緊工老母whatsapp我，話件衫突然又出現返係衣櫃入面...

咩月份黎

一月黎

幾恐佈....仲有無多啲?

重點：有無望返CCTV個幾個老人家係你隔離出緊𨋢

最撚慘我時運低開仲要成日夜晚晚自己一個行又靜又陰既路都無遇過

特登入嚟扑傻仔
鬼post 勁好玩

咁唔算

咁真係好彩

巴打家景唔錯？
爺爺應該好厚福氣

你果陣係咪同你呀媽一張被cum？
你果陣無幻想佢會申隻手入黎咩

呢兩單係發生係早兩年同今年

1. 早兩年阿爺身體唔係幾好，成日都要住院！有一晚（其實嗰排開始身體開始唔係幾好，醫生話要有心理準備！）瞓瞓吓覺嘅時候突然間鬼壓床！其實都冇乜嘢反而有時候好鍾意呢種感覺！想掙扎但係又郁唔到，但係呢一晚我見到床邊，有個好高嘅人影黑影企係到！差唔多成分鐘，總之係模糊中見到一個人形！跟住郁到之後，即刻跑去老竇老母間房搵佢地！問佢哋係咪時醫院收到電話？阿爺係咪有咩事？（果下心諗可能阿爺返嚟睇我？）之後仲比佢哋屌返轉頭，三更半夜講乜嘢？瞓啦屌你！然後即刻拉返窗簾、同開燈瞓覺到聽朝！然後持續幾晚都係開住燈瞓！一開始有諗過可能係發夢！但係諗諗吓應該冇可能，因為由可以郁返，到去搵老竇老母去係一炮過！後尾第二日，老母話冇可能有污糟野！話神枱係放喺大門嘅附近，有祖先同土地公！但係嗰排冇幾耐之後阿爺真係走咗！所以依家都唔知究竟係真定係發夢？咁嗰條友究竟係邊個？

2. 差不多每晚都會同女朋友傾電話！女朋友成日有時候會問我做乜嘢大叫？但明明我都冇大叫？都係正正常常咁同佢傾電話！有時候又同我講有女人聲，雖然唔知佢係咪玩嘢！但心諗如果係真嘅都幾恐怖！

3. 追加一單啱啱先醒起！有晚瞓覺半夜，係咁聽到周圍有人傾計！但唔似係樓上，似係後面間房（老竇老母）嗰邊發出嚟！但係因為太煩，真係好撚嘈！跟住我就細細聲講左句屌你老母嘈夠味！點知突然間有人係我耳仔邊好大聲咁殊咗一下！打到呢度起晒雞皮，因為呢獲野真係記憶猶新！

利申：公屋仔，新樓，第一批入伙

交代番背景先
我太婆係龍婆黎佢有條傳家鏈只係會傳比有陰影眼嘅家人而佢傳比我啊婆，我啊婆再比我啊媽最後傳到我手

個時幼稚園仲同緊屋企人一齊訓教，點知訓到半路自己醒咗仲見到大門到有一個女人嘅身型，我就同我老母講門口有個女人企咗係到望住我哋笑。我啊媽話無事係啲衫嘅影黎後尾我就無理去咗訓教。第2日啊媽就將佢條鏈比咗我。大個之後我提番起佢話佢同婆婆細個都見過同一個女人，𠴱個女人原來係太婆黎

打開門嗰下CCTV都冇哂人

當然有啦

仲有冇其他奇怪事遇過？

唔係同一張被
邊得閒諗咁多野

比鬼扎聽過 類似係一個人含住舊飯 咦咦哦哦好似念經咁但你聽唔到佢up乜

反而想知有冇人屋企有拜神/祖先
但訓覺都試過比鬼札

好希望會有靈異台

細個住搬去過嫲嫲屋企住過一排（嫲嫲係我未出世已經走咗），嗰陣讀緊幼稚園4歲左右，有一日放學翻屋企無啦啦喊到仆街，老母問做乜勁，我話點解有嗰啊婆坐係疏化，老母嚇到仆街帶我落公園玩到老豆翻嚟先一齊翻屋企，後尾以前同嫲嫲住嘅姑姐講翻，嫲嫲生前最鐘意坐係L型疏化長嗰個位，可能我係佢唯一未見過嘅孫（啲表哥表姐結婚生仔我先出世），想睇下掛

係咪銅鑼灣果間

細個嗰陣(10歲前)每次一病發燒都會發同一個夢
夢到係個黑房入面
屋企人會笑笑口同我揮手跟住行走
我想追佢地但係郁唔到 望住屋企人一個個消失
每次去到e度就會喊醒

可唔可以講多啲

鬼妹姐，都係鬼啊，驚架大佬

屌你貼乜撚嘢圖

有啲嘢想請教吓，早幾個月我阿叔嚟咗旅行，喺我屋企住，佢走咗之後發現佢漏低咗袋嘢，入面係啲佛牌佛珠佛玉咁，問佢佢又話唔使寄返俾佢，袋嘢應該點處置好？可唔可以就咁掉咗去？唔該晒

間舖生意好唔好

怪事有一件
之前做sale 每日9:30開門 (未夠鐘個陣會落半閘)
當日大概9:15有個阿婆入左黎(開頭以為佢啞 木口木面咁示意要試件衫 橙紅色)
咁唔理啦 將件衫連衣架掛係fitting (當阿婆入去個陣個同事就反黎 一齊見住婆婆入去)

如事者隔左10min入面無哂聲氣 下意識拍門(婆婆有無事 件衫岩唔岩身)繼續無反應

點知老細急步行入黎係我未講入面有人個陣已經開左fitting門 問翻我做咩地下有件衫唔執！(件衫正正係橙紅色)(想講我企個位置就係fitting門口 只要開門就見到我 但門未有人出過。。。。。)

我會長居個到

一向好有興趣聽👻故睇靈異節目

佢地啲樣都好正常 覺得無乜嘢咁 不過奇怪就係個陣其實算係繁忙時間但係周圍都好靜

第3單諗到個畫面都驚

咁你要小心啲 如果阿叔真係唔要既 而你家又形住唔舒服既 可以拎去賣佛既鋪頭 由佢地處置

我屌你老母，on9當有趣

你老母生花柳

細個試過係屋村長走廊望盡頭見到一個透明女鬼飄入屋

後尾果家人中左六合彩金多寶，移民去左紐西蘭

果次同阿爸出街 喺深水埗站上車 搭左一個站仲係深水埗⋯⋯
我哋都好肯定喺深水埗上車⋯

死窮撚泥，但老豆話佢想等埋啊嬤先

想要師傅詳細資料 想睇一睇佢

比唔到你 唔好意思 只見有緣人

有無睇番閉路電視？

點先有緣

我地係無裝閉仔 不過隔離鋪啲人都見到

一不求名利 二不可無善心 師傅要見 可能隨時與你相遇

琴晚同個朋友拎住好多野咁翻屋企，到樓下大堂個陣就見到，第一部𨋢有人行緊入去 ，咁下意識見到有人同拎住咁多野就無諗過追個部𨋢，點知個朋友話 有𨋢啦仲唔跑 。跑到嘅時候，我正想同𨋢入面個人講唔好意思個陣 ，入面一個人都無 嚇到仆街

之前訓教嗰陣夢到一個好矮既呀婆，跟住我同佢講嘢，但係佢唔理我。突然間有班人衝出嚟捉個呀婆，我都唔知點解下意識就抱住個呀婆走。之後去咗去一間文具鋪，見到個邊人入嚟佢地著住軍人既服裝(應該係紅衞兵)衝入嚟，我等佢地啲人都入哂去偷走出去。
但係都係畀佢地發現咗，我畀班人追到一條掘頭路之後我就醒咗。

後尾同我屋企人講返，個呀婆同我呀嫲既呀媽一模一樣。但係佢一早已經死咗(係我出世之前)最後我地燒返幾個紙紮公仔畀佢

我都試過撞到出風癩

同巴打共浴咁痴線

我係發夢嗰陣 夢見自己喺間酒店走廊到
鋪曬紅地氈 但走廊中間無啦啦有座石像 大約兩米高
我既視線範圍大約得七八間房到 我同我個fd企開咗 即係中間隔住咗個石像 但都見到對方
之後我就行咗幾步 令到個石像完全隔開我同個fd 我睇唔到佢嗰隻
我兜返去石像後面諗住搵我個fd嗰陣發現佢唔見咗 嗰 已經知驚
跟住我就諗住試下開嗰幾間房既門
發現開唔到 更加唔對路
嗰下唔知點解意識到自己發緊夢 直覺覺得再唔醒就會好大獲 之後就夾硬要自己醒
驚咗一排

細細個嗰陣夜晚發燒,喺自己張床度瞓咗陣跟住有個唔識嘅小朋友走埋嚟叫我同佢玩 嗰陣頭痛得滯冇理佢跟住佢係咁煩住我 之後走咗去同我老母一齊瞓 瞓咗陣無啦啦又係我隔離又係咁叫我同佢玩 之後都無理佢一直瞓到聽朝 唔知嗰陣係咪發燒燒壞咗個腦

細個試過比個女人跟住我
我停佢就停，好兇咁望住我
又披頭散髮面無血色，著住d 6，70年代既衫
之後我好驚咁跑去隔離間鋪頭度
望返後邊個女人已經唔見左
條路係大直路黎，冇可能走得咁快
就算走都我會見到佢
但佢係成個人消失左

無啦 跟住都無咩特別事
不過近期聽到嘅聲越來越大
但就越來越糢糊
而我越來越覺得好似有野想同我講咁

嗰陣同朋友去東華東院做義工
走嗰陣想撘架新巴落cwb 咁行去大球場嗰巴士站
架新巴突然開 我地就跑 咁巴士就停低左 我地以為嗰司機見有人追所以停
然後 我地係望到入面無司機！！！！三個人一齊望到 好彩係日光日白。。。

會唔會係平行時空？

即係唔好就咁掉？因為我唔係香港住，唔知邊度有佛鋪

上網搵

四面佛都可以？因為有個飾物係四面佛嚟，聽人講好邪⋯ 仲有其他佛，又觀音又佛鍊咁⋯⋯ 睇完呢個post好驚呀

或者你住個到有無廟 拎去廟到處理

凡佛像都唔好自行處理 你唔知阿叔點得黎

吓個個空間係邊度嚟

我同你做d野一模一樣
不過你話社區中心一定唔識你
以前學校童軍做咗3年 每年去1次
頭一次係玩 驚撚到仆街
後尾兩次都係帶住d𡃁仔 冇玩
但其實每次入去之前 晏就都會上去check 一次
鬼就冇見過手臂咁能長嘅蜈蚣同成部IPad mini咁大嘅蜘蛛就見過
入面又濕又核突
講真做玩嗰個都咁冇咁辛苦
帶隊先想死 要留係個㝫入面

撞野先瘋癩真係好慘，已經夠驚架啦，仲要出瘋癩痕到仆街

你咁講我諗起之前去台中旅行住間酒店toilet地下有達紅色野好似血咁
我見到用紙巾放地下
之後第2日都仲有達紅色野
唔知間酒店係咪有野

呢個po
夜晚黑抆抆睇好驚
日頭睇唔知點解覺得好好笑

琴晚掛住追故追到今朝4、5點先瞓
瞓到點零鐘先醒
因為老豆呢排冇工開都會瞓到11、12點先醒
啱啱起身都仲聽到電視聲
過佐陣佢閂佐電視 用自己手機睇youtube
我估佢係坐喺廁所門口睇手機 （因為平時坐喺廳同廁所門口聽到嘅音量差好遠
咁我就冇為意 繼續瞓喺床到追呢個post啦
點知啱啱睇到張嚇9死人嘅圖就嚇佐嚇
我大嗌話 屌你老母嚇9死人咩
之後諗住打比老豆 叫佢幫我煮午餐
但係打極都冇人聽 我以為佢又瞓返
所以開房門出廳睇下佢喺邊
原來係佢唔喺屋企⋯⋯
但我明明醒佐到依加都冇聽到開門聲/鐵閘聲⋯⋯

細細個好幾次都有過恐怖經歷！不過大個左就冇咩經歷！

果時讀緊幼稚園，有一晚我瞓唔着，咁我無啦啦見到幅牆就有一個啡黑影，形狀橢圓形，手持一支柺杖。

呢個橢圓形嘅物體，身中間有啲螺旋形狀嘅嘅花紋不停旋轉，就好似去水時見到嘅漩渦一樣！

首先佢係由下至上升上黎。咁我當時細細個梗係驚、就叫我阿姨黎睇下！點知我阿姨嚟到嗰陣時佢就消失左！阿姨都唔信我話我唔瞓覺日思夜想，之後阿姨就返咗去瞓覺！

點知冇幾耐嗰隻橢圓形嘅黑影又再出現。今次係由右至左錦爬出嚟出嚟。之後又係叫阿姨黎，點知結果都係一樣！

為求我安心，阿姨幫我開咗棧燈之後又返去瞓！之後嗰隻野再冇出現過！果時有一排唔夠膽貼近幅牆瞓覺！！！

另一次細細個嘅恐怖經歷係同一大班朋友係公園玩捉迷藏，嗰時我諗應該都有九點幾（晚上）。當我去到一啲公眾泊單車嘅停車場時，聽到一把詭異嘅女仔聲笑住話「一齊玩啦」！之後立即衝返去公園同朋友講，之後成班人走唔再玩！

長大左之後一次嘅恐怖經歷「其實我都唔覺得恐怖我覺得係正常」。咁有一次架車就泊左係山後邊嘅引水道，咁啱啱瞓醒左人就好唔精神，上咗車坐起乘客位「車頭」開咗車無奈，突然間望到引水道遠處好快咁沖咗一個白影去到我面前「就好似睇恐怖片嗰啲恐嚇人嘅劇情咁」。之後成個人即刻醒左，寒左一下，之後都冇理過啦，照常喺嗰度泊車！
1
0

我上面都有寫住台中酒店瀨過野
所以之後去都有陰影 每次都係揀返逢甲隔離啲民宿 起碼人氣夠旺
台中好多地方都係陰氣好重
巴打住台中邊間酒店 我住嗰間叫X港飯店

我風癩同時肺炎
最後係去見師父

講多個親身經歷，今次係香港見到，唔知有無人同我一樣係尖沙咀某間台式個人火鍋店見到野？

1. 有晚同屋企人去呢間鋪頭到食飯，我地就經個頭d行仔咁樣行去個間鋪，行到去個間鋪隔離條行個時就見到一對著左西裝同皮鞋既腳係我身邊行過，淨係見到對腳見唔到個身，套西裝仲要係60,70年代個種比較復古style 既西裝，開頭以為自己眼花，擰轉頭一望，都見唔到有西裝友係到 嘜人都無，佢經過我身邊既時候係條街既入口位置，同埋直路一條無可能幾秒唔見到，個下就知又見到野即刻行快兩步走人

2.之後有晚又再同屋企人食呢間餐廳，我地個時係坐間鋪最入個d位，開頭都無嘜野，食食下就有隻蝴蝶由我頭後面既位置飛出黎，之後仲飛落我呀媽個頭後面，隻蝴蝶有半隻女仔手咁大，我見隻野去左我呀媽個頭到又無再飛出黎，諗住佢痴左落去我呀媽個頭到，我就用手整我呀媽個頭，諗住整走隻野，點知係嘜都無，問我呀媽就話見唔到有蝴蝶仲要比佢鬧做嘜9搞佢個頭，隻蝴蝶係好實在，唔係透明個種，佢話無見到，全場d人都無人有異樣，有咁大隻蝴蝶係間鋪到飛實有d女仔係到9叫架啦，但全場都好正常，好似嘜都無入過黎咁，我就即刻叫我屋企人快手食完快d走。

救命啊 我以前都有玩忍豆

要揸車去第二個town先有，唯有係咁

明白！唔該晒

我都有去見師父，個時搵d師父都有做封天眼個d儀式，但都一樣係睇到 之後跟左個真係勁既師父，佢同我講我做嘜都無用，因為我天生同個d有緣份，要見就點都見到

1x年前左右發生, 同埋都唔知算唔算係靈異事件
可能有同校既人知呢件事 (知就唔好相認喇)

以前讀u個陣 第一年住hall
咁就抽中住2人hall
個陣時有3人hall 同 2人hall既 (我唔記得係咪揀定抽)
咁2人hall 人頭費係貴過3人hall

咁個陣岩岩中學升大學 第一次體驗獨立生活
同埋同第二個 非屋企人既hall mate一齊住
咁就好期待

屌拿星但係year 1 頭段都見唔到個hall mate入住
咁我就自己一個住一間hall房 住左幾個月
其實都有d驚
個排係間hall有時會聽到怪聲
訓教又訓得唔太好 成日覺得個人忽冷忽熱
有d好似d櫃 有d木爆裂既聲咁
個排個人精神唔太好 但冇諗過係有咩鬼神野

一路住左好似4個左右
有一晚 無聊冇野做 係到摷櫃抹下個hall
開左冇入住個hallmate空既衣櫃 屌你老母我而家諗番起都覺我自己好on9 好多手
個衣櫃入面棟左個相架 我諗A4左右
係一張有個男仔笑既黑白相 兩邊都痴左黑色絲帶
我知到係一張車頭相黎....

我當時成個人 唔識郁 寒晒 毛管棟晒
個人好驚 驚到震
回神之後係即刻勁大力開門 咩都冇理 跑左去同層搵hall tutor

咁攪完一大輪先知 個冇入住既hallmate原來入學之後病死左
佢屋企人知佢好想住hall 好響往大學生活
就算佢入學抽到hall 拎左匙之後死左 都放佢張相係房

屌你老母同時呢件事之後 加埋hall位供應緊張
間大學對hall既申請 監管都嚴左

［好撚驚］ 屋企木門防盜望出去變左紅色

隔離post

似驚多左

會唔會自己整紅燈

巴打會唔會有少少誤會？ 養屍地唔係好野黎。

咁大整古 嗰家人想嚇死人咩

有同我道歉
但有撚用?

唔該發夢個 D就 唔好浪費網絡資源啦， 我發夢係秦始皇添呀。

邊間U

本地既 但廢事自爆
聽完就算啦

吊， 係唔係褪車然後係另一面落左車咋。 日光日白咁大架巴士邊有咁猛

點解大家咁記得幼稚園發生嘅事

返sales睇呢個po都幾驚

聽日要翻工

Holy 睇到好驚 好寒

好多都係話訓覺前後見到古怪野
其實有啲人係有可能真到分唔到現實定發夢

利申 見過好多次 見親都係好精神eg 行緊路

隔離屋開拜神燈同開左屋企門已經咁

中學個陣既事
由細到大 我都係好反瞓 成日瞓覺會轉黎轉去(屋企人同我講返)
話說我同朋友去左長洲玩 夜晚當然係個到租屋瞓
瞓下 醒左 發覺自己瞓到趴左係到 但又全身郁唔到 想講野又講唔到啦 比鬼壓
咁我好驚啦 於是合埋眼希望瞓返

突然間
個菊花好痛 好似比人塞左好條野入去咁
跟住 感覺有人係到郁 不斷抽插咁 但我個人趴左係到 個頭又又望唔到後面喎 唔知咩黎 又嗌唔到 又郁唔到 個心唯有向所識既宗教既神呀佛呀玉皇大帝祈禱

過左好耐 實際上我唔知過左幾耐 因為我個姿勢望唔到鐘 但我感覺過左好耐
唔知係我祈禱定咩 突然個抽插感停左 我即刻郁得返
咁我當然即刻轉身 一轉身 咩都無
但個菊花依然好痛 跟住我搵個朋友話我個朋友話成晚比鬼壓(但無話比人插) 叫佢成晚陪住我傾計 唔敢瞓
天光即刻走

有好多鏡

on9

嘩吊， 俾我肯定吊晒鬼吊9間學校
收左佢還收左佢， 斷估咁既情況個位同學都無交學費架啦， 有乜理由霸間宿舍。

真人真事 同Ex一齊見到的
好多年前，ex陪我返深圳探嫲嫲，
佢果陣有cancer😭
嫲嫲係婦產科醫生，住係醫院宿舍既3樓，果到只有2棟宿舍，而每棟樓係5層高，每層得2個單位。
由於戶數唔多，所以呢2棟既都係互相識得既。

果晚我地大約晚上6點幾走，仲好記得趕返香港約左朋友去AIA 🎪

當我地出左門口，行出去樓梯既時候，平時樓梯既燈正常係自動感應既，咁落到2樓就無感應開燈，我地以為係可能壞左啦，點知⋯就見到樓梯牆角有個長髮全黑色一團野既女人，背住我地企左係牆角😱
當時我同ex互望，ex係我前面，我地大家都無出聲，真係好驚，驚既時候真係叫唔出，我地有諗過上返樓，但第日我地都要返工，而且果晚都約左人

停左係到可能都有10秒，之後ex就衝落去先，之後到我，我地真係好驚，因為我好驚行過佢身邊果陣，佢會轉身。衝左落去之後，我地有諗過望返上去樓梯位，因為可以望到上面樓梯位置，但我地都係唔敢，之後就返左香港🇭🇰

大約過左幾日，嫲嫲就走左了

屌講極你都唔信既
喂你咪ON99咁啦
事實你又唔信
硬係啲野知得少就懶鳩咁嫌佢蝕底咁

唔好對住啊Sir講粗口

屌喇星 你呢單真係痴撚線 拎黎拍短片都夠做 簡單得黎開門果下又夠震撼

我都試過好似都聽過幾個人都試過

講多個近期啦
話說有晚成班友仔去探個朋友啦 咁我地成班係廳到傾計啦
佢有個小朋友好細個 係地下到爬爬下玩下玩具咁啦
咁我地有我地傾 佢有佢玩

突然 個小朋友嗌叔叔 叔叔咁
我地以為佢叫緊我地是旦一個 咪睇下佢咩事囉
點知望到指住天花板其中一個角 一路笑一路指住一路叫叔叔 叔叔

咁我第一個話都夜啦 要走啦 即刻去着鞋走人
跟住成班友仔都跟住我走

之後我地無再上過去個位朋友屋企

所以點解學校之後對hall派位 監管 同埋程序上 都嚴左好撚多
至於你話有冇交學費 我記憶中係有
個同學走之前應該交晒所有野

你朋友當時有乜反應

其實小朋友 同狗 會見到鬼 係咪真呢

對唔住 我成撚日都係咁架

佢望一望佢老婆 無出聲 佢老婆就抱左個仔返房
應該一直知

但我就緊係理撚得佢兩公婆啦 即走啦
唔通留係到捉鬼呀? 你當我張天師呀?

以前我同狗仔一齊喺廳坐到凌晨一兩點
有幾次狗仔突然成隻定左形咁望住個廳某啲位 郁都唔郁咁望
佢不嬲係見到會郁既野先會咁
有次仲要抬高頭望住我後面
明明我地係坐喺梳化前面地下
我跟佢視線望 希望係有咩鹽蛇昆蟲之類經過
但幅牆又冇野 我望完佢都仲係定曬形望住
嚇到我即刻入房訓

到時會成班傻系係咁貼圖

同同事食野 同事帶埋佢個女「5歲」
係大排擋 食雞煲 我地坐係出面食
阿妹話渴 想飲野 我同事叫左支裝可樂比佢
侍應拎左過嚟 放左係檯上

我地仲邊傾計邊食 無為意阿妹有無飲到
阿妹突然爆左句：
「媽咪！ 叫姐姐唔好飲我支可樂啦，我o架。」

我外甥去我屋企 有次又係一路望住主人房衣櫃位
另開左一陣又望返住嗰位
又係乜都冇得個櫃
佢不嬲擲擲跳
我唔想深究因爲啱啱搬入黎冇耐
有無都唔知好過知

咁既情況， 學校多數回水啦。

我做封眼嗰啲
因為我嗰時係撞親個”呀婆”
佢跟住我所以病
最後請佢走

細個媽咪係屋企打麻雀 我自己一個on99同自己玩 跟住我企係廚房門口 對住個窗笑同講野
我媽咪行黎問我笑乜有乜咁好笑 我指住窗口話有個姐姐同我笑同我玩 你睇下佢入左黎啊
媽咪即刻驚到掩住我對眼 拖我走
驚到麻雀都散場 無心機打

咁就唔撚知喇
反而學校就有offer我住另一間hall
但係我冇再住hall兼提早退hall
咁佢就計番日子 回番水比我

試過去旅行訓訓下教成個身郁唔到 係眼角見到一塊未見過既樣望住我 我知道自己懶左野 但我知怯就輸成世 用力轉個頭望住佢 之後佢就消失左同埋成身都郁得返

真係嚇撚死.. 我都養狗好驚我隻狗無啦啦望住一個地方唔郁囉或者係吠，仲要咩都睇唔到先最撚驚

中一去朋友B屋企玩，臨去之前我決定返自己屋企換衫，朋友A陪我返屋企，我地喺大堂等部𨋢落嚟接我地，我好記得係「停喺」頂樓部𨋢黎。

我同朋友B等𨋢嗰陣喺度傾計，到家𨋢開門嗰陣我哋呆撚咗，部𨋢入面有個女人，挨咗喺右邊角落頭度，佢個膚色完全係拜神檀灰果種死灰色，完全唔似正常人，扎馬尾，背心短褲。

跟住全程我哋對峙緊，佢又唔㩒掣，我哋又唔入去，佢又唔出嚟，對望到㗎𨋢門關上為止，之後架𨋢又停咗喺G樓冇郁過。

我：「你見唔見到？」
朋友B：「我都見到呀」

之後我地再㩒掣，諗住再望清楚個女人，結果唔係停喺G樓架𨋢開門，而係另一部𨋢，個女人係咪鬼已經無從稽考。

你都好大膽啊

之前係倫敦liverpool street間nando‘s食嘢，食完想去廁所。
間嘢嘅洗手間係地庫，嗰時都比較夜落到去睇啲枱都執晒 無客連staff都無個係下邊但仲開住啲氣氛燈(橙橙地陰陰暗暗咁嗰種)。 通常我入到廁所會望下邊個廁格無人用，如果格格都無人咁我就會用中間嗰格。
如是者我坐咗係中間嗰格到一陣就聽到有人行入嚟嘅聲，仲係地下見到有人影行過去我右手邊嗰格。正常入廁格都會有閂門聲除褲聲但就奇怪右邊無發出過任何聲音。咁我去完廁所出去洗手啦，洗洗下手係塊鏡到望一望幾格廁所都無人無鎖門
我即刻頭都無轉跑返上去

以前住公屋 屋企人好鍾意打開大門覺得通風啲
但到夜一夜一兩點都唔關門
大門出面對住一條長走廊直出𨋢口大堂
啲𨋢開門關門都勁大聲 有人出入𨋢口都一定知
狗仔有時會對住走廊吠 但𨋢口冇人走廊都冇人
我同屋企人又係唔想知唔想深究

但其實屋企一直都貼左兩道符
因為屋企人、唔同親戚黎過屋企住
都分別見過有嘢 所以嘗試搞過睇下請唔請得走
但貼完都冇用

家姐見過一對腳喺大廳行
婆婆見過 話係一家人 有大有細跳下跳下咁
姨姨 堂妹 住過一排見到話好驚etc
但我自己次次都係喺出面見到冇喺屋企見過

所以狗仔定左形望住某啲位我都勁驚

唇膏算唔算係隻鬼好心幫你執返

之前執野個時係電視倒影上面見到有白影飄過, 以為自己眼花, 但身邊無任何白色既野
另外, 細細個個時夜晚成日聽到彈珠聲, 但我大個之後成日夜一夜都唔訓, 又無再聽到過

我之前係台灣一間超猛鬼既大學到讀(就咁google都應該搵到)
咁宿舍入面有野飲機, 我有日夜麻麻走去買野飲, 隔黎部lip突然之間打開門, 但明明無人㩒lip, lil入面都無人行出黎。
我拿拿臨拎住支野飲想走, 行過電梯門口個時feel到凍到pk, 係明顯唔對路個種凍, 我覺得我行過左個位人兄既"身體"

講下我friend「稱之為A」最近發生嘅一單嘢啦
前排a同成班人約好上大陸玩 咁蒲完準備返屋企喺條街度行緊嘅時候望到一間賣衫褲嘅鋪頭果陣時啲鋪頭已經收晒㗎啦就得嗰間唔知點解著住啲紫色藍色嘅燈啦 望入去門口幾個Model冇着衫而且睇上去好似準備執笠咁 咁佢就望多幾眼 點知屌你老母係呢個時候佢見到櫃檯前棋住咗條女
佢就當自己眼花咪即刻擰轉頭走快兩步身邊啲friend都唔知佢發生咩事仲要話 喂 做咩行咁快啊佢當時嚇到冇講嘢 就係自己行好快當冇事發生就算了 點知道佢同個男仔「呢度我稱之為佢B啦」一齊返工作室嘅時候就賴嘢啦 出電梯之後係一條好長嘅走廊啦咁當佢哋就行到門口嘅時候B仲喺度唱歌仔慢慢咁搵鎖匙 呢個時候A嘅眼角就到走廊盡頭有盞燈喺度閃下閃下 然後就睇到頭先見到嘅女人就係果度望緊佢哋A望實B話唔好出聲快啲開門咁B就唔知發生咩事啦就好驚咁問做乜嘢呀！A都係話唔好問快d開門入到去之後兩個男人嚇到痴線 不過A當晚都無話發生咩事 只係同B講咗聲今晚先唔好問 第二日起身A背脊好痛而且好似成個人好重咁無精神又唔舒服之後番到香港幾日都無咩事了..不過之後次次上大陸都無好嘢發生 去玩飲多咗手機銀包乜嘢都唔見晒嗰排仲要好黑仔嘅俾人呃左成百靚萬 我次次都嚇鳩佢話可能條女跟住你了快啲去燒香拜佛啦 嗰陣時佢成個人冇晒精神日日喺屋企 但好撚搞笑佢上個月上深圳飲酒又唔見咗第二部手機啦今次洗咗成萬蚊買咗部新手機希望佢吸取教訓啦

有次屋企樓下有人燒衣但我唔知，之後就話做咩陣味咁臭點知去完個廁所洗個手，一轉個頭就有個黑影飛咗入房搞到我個晚驚到訓廳

之後無事就好啦

之前係學校搞活動搞到凌晨四點，因為無錢捱到搭頭班車，落車之後行路返去見到一個青影閃過

屌我發燒都會發同一個夢

你係咪諗住會有好多正評你呢次真人如其名

係咪住鐵皮屋沖涼要煲水嗰到（我係）
我嗰時係俾中學個丫sir引咗去，以為好好挽，點知悶到仆街咁，仲要俾蚊咬
嗰個山洞因為我驚，所以偷偷去行完堆人入面

有次我冇join中學班會活動，佢地租左架小型旅遊巴上左觀音山玩(唔記得活動係咩。落山既時候好多人都見到燈柱下有個無頭既白衣女人，當時係夜晚大家都以為自己眼花睇錯。但落車後討論既時候先發現大家都見到果個無頭既白衣女人。

降魔的

真人真事但好on9

有次瞓瞓下又係覺得鬼壓床咁款，成身郁唔到。但嗰刻個腦唔知點解諗緊Nicholas Cage, 之後一開眼好似有個Nicholas Cage嘅樣喺度飛走咁

唔好睇咁多電視啦

1. 記得以前小六去訓練營 差唔多11點就要瞓 好多人已經去哂廁所返左房 我同同房前後腳去廁所 到我行到去果陣 我一望上去就見到有人沖廁諗住同房去完可以到我去(以前d水箱set到好高 響出面都可以見到有人拉手製 ) 然後我同房響另一格出黎........ 我話 吓 點解你響呢格？ 佢勁大膽走去開左我見到有人沖廁果一格 一打開 無人囉 屌 嚇到我尿都無柯返左房

2. 另一單係 我由細到大都好怕黑 所以去到中學都係同呀嫲同房 平時我瞓入面(靠窗) 呀嫲要柯夜尿咁佢就瞓外面 無啦啦有一排呀嫲用報紙封左個窗 咁我就問佢做咩封左個窗 我要擺電話啊你封左我擺唔到 呀嫲答我話 成日有個麻甩佬響出面望住呀 我：

利申：住18樓 無啦啦出面點會有人
過左大概一個月 呀嫲就過左身

去旅行嘅事嚟但唔知係咪靈異，
上年自己去韓國旅行，book咗喺明洞南山附近嘅酒店，係見個價錢唔太貴又近明洞先book，但冇做好資料搜集，去到先知間酒店有啲殘諗住係瞓幾晚就算啦照住，反正已經冇得取消
一入到間酒店已經覺得有啲唔對路，但自己個心一路覺得係諗多咗就冇乜理到。
我間房係一出𨋢第二間房嚟，臨入房我都有敲門諗住會冇咁驚，入到房仲要check清楚有冇聖經嗰啲嘢，點知之後就大獲

去洗手間洗緊面嗰陣廁所燈無啦啦自己熄咗，嚇撚到我即刻鳩叫咗吓之後以為係有自動感應或者係定時閂燈嗰啲嘢所以冇為意走去開翻燈，點知沖沖下涼又自己熄燈仲要好幾次都係咁，嗰陣先覺唔對路，驚驚地講咗句「而家咁樣好撚好玩呀屌你老母」然後就好翻一排
好啦咁之後就扮冇事咁瞓覺，咁我住酒店嘅習慣係會開少少燈先瞓，之後我係開咗廁所燈啦，瞓到4點幾嗰陣就聽到出面走廊好嘈好多人講嘢唔知講咩文咁，仲愈嚟愈大聲嘈醒埋我，之後我就一直默念啲經文呀咁，隔咗唔知幾耐就靜翻
到第二朝就發現廁所燈又自己熄咗，之後就同reception反映琴晚同層有人好嘈呀燈自己熄嗰啲，問其實有冇得disable定時閂燈嘅function，佢同我講翻本身佢地係冇呢個功能，而且仲話同層計埋我得2間房係有人住後來知道另一間房有人住嘅係2個中年人嚟，唔似會4點幾一大班人嘈嗰啲嚟
之後嗰幾晚都好早瞓同用最快速度用廁所，結果燈一直開閂，但冇「人」嘈了

夢遊我應該都試過。
大約係我6/7歲時候
我細個已經驚呢味野 所以一直都要痴住媽咪訓
唔肯自己一間房 （除非有朋友仔黎訓 就會一齊訓我間房）
我訓最左邊 媽咪中間 爸爸就最右邊
間房燈制有兩個
一個係房門隔離
另一個就係床頭
個陣已經係深夜 熄哂燈 訓緊覺
我無啦啦坐起身 準備落床
我媽咪俾我嘈醒左
問我去邊呀
我話去熄燈呀 個陣我已經行到去房門口 準備拍個燈制了
跟住我媽咪話 唔洗熄啦 已經熄咗啦 返返黎訓覺啦
咁我就返上張床繼續訓覺

其實周不時我都會訓訓下覺 自己坐左起身
有幾次媽咪問 去邊呀
跟住我又答到佢問題喎
記得有一次 我話我唔知呀
媽咪就話 咁訓返覺啦 我又真係訓返低訓覺

同埋有時我自己一個訓覺既話 我會聽到床尾既木地板聲響 咁我同屋企人講 屋企人就話 可能因為潮濕呀 /熱脹冷縮先會發出聲姐 話我諗多左了

但我搬左屋之後 就無再發生過類似既野了

想召喚陰謀論者
假如世界上有咁多想證明有鬼存在嘅人
而做鬼後有咁多方法可以俾人知道

點解佢咃始終都唔肯俾鏡頭 影片錄低嚟證實
唔通做鬼後有佢哋嘅禁制?

利申:信有

上上下堂嚇到跳一跳

咁我平時打飛機..... 佢地咪......

之前Viutv入住請敲門經常都話影到, 但唔係個個睇到

你又有無諗過如果係鬼現身 係咪會推翻啲人信鬼既概念

載走的過客有多少

似俾人偷窺

最好令願比人偷窺

Second one would be Self fulling prophecy
But other two hai 有啲料嘅

我嗰個係佛牌

鯨魚定咩

咩類型佛牌

mememe

佢地都要shopping

屋入面都要打電話係咩玩法
幾千尺屋

明顯係落錯車

有晚一個人係屋企個廳睇電視，有個小朋友跑左入媽咪間房。我以為係家姐個仔。我又驚佢會反鎖左係房，即刻跑入房門口，叫返佢出黎。一拉開門後面，咩人都冇。果下我先醒起由頭到尾都係得我係屋企

我遇過同你一樣既情況 之前旅行鬼故post share過
發生係池袋太陽城商場個廁所
果時係平日 已經夜晚八點幾九點 岩岩係個商場食完晚飯行左陣
成個商場無灑人 入左個男廁開大 得兩格所以入去果時好清楚入面一個人都無既
開開下聽到腳步聲 之後聽到革離個廁格沖水 之後耳嗚左十秒都有
拿拿聲完事走人 一開門 成個廁所都係無人

我同事話想揀定件衫著住走

我覺得好香喎
我仲覺得燒香果啲味都好好聞
我係咪有咩問題

去過布拉格一間酒店 係幾百年歷史嗰種但裝修到好靚
全晚啲廁所塊鏡盞燈又開又熄 有埋燈制開關啲「撻撻」聲
但一於好少理照訓
到第二日先揾人黎整
但整完都係咁
第三晚盞燈熄埋開唔著先有覺好訓

屋企有神台都唔代表你真係請到
如果你無做過請神仙/祖先呢啲儀式既話
咁你一直係供緊啲街外既朋友仔
之前屋企唔知呢啲野
自從我有一晚自己一個見到啲朋友仔先揾左個師傅黎
師傅話净係祖先個位都有5 6個朋友仔

有日半夜三四點到 個廳熄晒燈 我坐響梳化玩電話 老母響房訓緊教

之後聽到把女人聲響房到傳出黎 都幾大聲 我以為係老母之後應左佢一句

三十秒過後 我起身去廚房拎野飲順便望下老母間房

發現佢訓到死豬咁一睇就知佢肯定冇醒過

之後我就諗 屌頭先把聲邊到黎

感覺係有啲自私。。。

菊花已開

你點解仲未退散

我都覺得好香

呢個先恐佈
絲打事後有冇搵師傅幫手

我仲記得有一單
主角係兩個同學 一個係沖完涼嘅同學叫佢A
另一個係諗住入去沖涼嘅同學叫佢B
個陣係中學去畢業營係烏溪沙度住
我地啲房係好似一幢樓咁有好多間嘅 個陣我係第間房度玩完翻自己房啦 翻到啲室友就排緊沖涼 A沖完後 B諗住入去沖 跟住B問A：咦 你頭先關咗廁所門同浴室門咩？A話無 一直都開住無關 其他同房嘅人過曬其他房玩 成間房只係得佢兩個 跟住B諗住開浴室門沖涼啦
但係道門開唔到之餘有水聲好似有人係入面沖緊涼咁 於是B諗住試下開道門但係開唔到好似有道力頂住唔俾佢開咁 於是佢就搵啲膽大嘅人試下開都開唔到 最後有個女仔翻入去浴室度開先開到門佢開個陣仲話道門係鎖住咗嚇到我地成房人唔敢係度訓 要去人地到訓

我都覺索果陣有啲驚“佢地“會以為我爭食

陽明山

我覺得係，但最後我唔敢拎走，連執都唔敢執，扮睇唔到。。。

其實住酒店真係有好多靈異野，不過我會用好多理由去解釋，令自己安心。

行行下街自己一個人無人叫我無啦啦就自己停低轉身向後望1 2秒
等我轉番正面後就由天而降一枝滿既沐浴露係正我腳前

個時住hall 係9-12 個人一間屋 分開幾間房 有廳有廚房 岩岩入hall個陣 有個人去旅行未番 所以房門鎖左

有日另一個人8/9點起身 發現佢房門門左 入去睇發現入面有兩三格櫃桶比人打開左 係開到盡個隻 但奇在入面咩都無

佢初頭以為個個人去office搞埋d手續會番上黎 仲同我地講終於見到個室友 但個夜晚都唔見有人入房 以為佢假膠

過左幾日之後個真·室友番左黎 原來佢前一日先落機 根本番唔到黎 亦都無叫過人上黎...
我地唯有安慰自己係清潔姐姐幫佢掃地

懶平時老豆都會咁

酒店真咁猛！？有無人真係未撞過

我一條友大大話話都住過幾十間酒店真係咩事都無，飛雞朋友就話成日撞到，係我問題？

冇為哩件事專登去
之後有同師父飲茶
佢有問過我係咪最見到次勁既
叫我唔好留齊陰
同帶返玉
話冇傷害我就算

More 好真實

我試過半夜返屋企，老婆睇住cctv等我，我whatsapp完佢話我到樓下就收埋個電話，等lift返去
返到去我見到我老婆開咗門望住條走廊，佢話等咗我4個字都未見我入lift，擔心我出事正打算落樓睇下
但我返去正常唔洗3分鐘

我都試過

我反而係調轉
我五百度近視，有晚無閂實房門，廳又熄哂燈，跟住有慢慢開門嘅吱吱聲，一定係推門聲，我一路望住條黑色門縫愈黎愈大，但又見唔到出邊有無野，淨係黑媽媽，但又無人出聲，隔左幾秒先尖叫出黎，老母即刻問咩事
我屌，開左門好心就出下聲啦，嚇到痴線以為咁猛

鑽石山站:
阿伯落車>發現落錯>係前一兩卡上番

彩虹站:
阿伯又落車>行番過黎呢卡>再上車

細個同啊哥一齊訓上下格床，有日我啊哥同我講話佢夜晚訓教聽到啲怪聲，咁我就話冇聽到，因為我次次一達落床都好快瞓得着。咁佢就話驚定唔知點所以叫埋我同佢一齊訓喇 ，嗰晚我又係好快瞓着咗 ，瞓到半夜佢叫醒我叫我聽下 。當時我係聽到有啲「葉葉葉」聲係唔知邊度傳出嚟 啲聲都叫得幾快 ，係連續咁葉葉葉，但會叫下停下 。嗰日之後我有時12點後係屋企未訓都會聽到呢啲聲 有次我訓係床度想搵啲聲係邊傳出嚟，但搵唔到因為佢係好似360度環繞音響咁，但依家大大下就冇再聽到過。

好癲

我果frd講，佢做搬貨，佢話港島某名牌運動店嘅貨𨋢，天花板角落長期有對人腳喺度

前女友嘅朋友A就開舖頭賣衫，咁未開張之前執貨，咁朋友A同搵朋友B幫手。

執嘢就拎開咗電話放埋一邊，咁由於係賣衫，舖頭周圍都有鏡

到A執完去Check電話有無人搵
點知一大問就係album個個app
張相係影低A同B嘅背脊，而佢哋兩個就執緊嘢

間房就得兩個人，兩個人就執緊嘢，無人掂過部電話，而啲鏡都無照到咩奇怪嘢

我都有問我個ex拎張相睇，但佢話太驚太邪del咗

平時瞓覺擺電話喺床頭方便半夜醒咗隨時睇幾點，咁有晚醒咗睇電話之際(我打側瞓)，突然feel到背脊有人瞓落黎，仲有把男人聲問我「做咩咁夜玩電話」，然後我就全身郁唔到。
之後發咗幾晚惡夢，不斷夢見自己唔同嘅死法
最後媽媽帶我見師傅，燒咗啲野求咗道符嗰排就冇再夢見自己死

呢啲post 最驚既唔係睇故，而係睇睇下見到啲陷家富貴post 相嚇人

對唔住，黎個真係笑咗
是否春夢 夢中夢咁
反訓對身體唔好，則睡/平訓
我次次反訓一起身個心痛到

個啲仆街仔

想知條鏈有咩用

屋企隻加卡利亞倉鼠(半個手掌心咁大)
個籠係格離房(離地1.5米左右)

前幾晚1點幾上床訓碌電影果陣無啦啦背隻有野
心諗以為有咩大蜘蛛出沒
開燈睇點知係隻倉鼠係張床度出現
當然即刻捉返佢入籠

個籠無關好佢跳出街再爬過黎都算
但完全唔明佢點爬上我張床(腳+床離地6~70CM)
明明周圍無野無樓梯 佢又唔係蜘蛛俠
百思不得其解 係咪"有野"捉佢上我張床

好彩係佢仲好健康跑黎跑去

有冇師傅可以答我
我想問呢
如果老豆廿年前走左
佢依加仲會唔會係我或者我媽身邊睇住我地？

順便分享埋
件事發生係我老豆身上
有日佢好似去左啲廟到
跟住有個好似巫婆既女人走埋黎同佢吹水
之後就話一年內會結婚
當時我老豆同我媽連拖都未拍
後來半年後就結婚
個女人仲話佢一世都唔會見到個味野
話佢個樣太惡
但係後來我老豆臨走個陣見到對面床走左冇耐個院友

主要係幫我封咗陰陽眼佢 帶得愈耐就愈少見到同感覺到

絲打有帶？本身想買新 因為爛左！香港有冇好介紹？

入呢類post暫停自動load圖是常識吧

廿年前 功德完 都應該上年投左胎

我從來都唔會係香港買/求 會翻泰國搵相熟既阿贊做塊新

可以選擇信 唔信咪當我尻吹

貼相死全家

但令慈傳到你手上，佢嘅陰陽眼會唔會又返來？

以前中六俾教畜逼全級參加左到大陸交流團，上大陸個日上中午都無事，但到左夜晚，住左入去間所謂3星酒店既唔知咩，裏面勁殘，派房之後我同朋友要住尾房，本身諗住住尾房都驚驚地，點知走到房門口就心諗仆街，因為房門貓眼俾人用香口膠封住左，個門鐘俾人挖走左，剩低個窿同電線，入埋去見到門口燈燒左，房燈得一個，成間房勁暗，之後我朋友聲都唔出就拉我出房，之後同其他人4個人逼雙人房，我朋友先話唔好再走入去個間房，第二朝食早餐，因為架lift滿人，所以成班朋友一齊行樓梯，點知每層樓梯轉角位都有個8掛圖，中間仲有個人型公仔，落到去食早餐即刻同個阿sir講,點知個阿sir話無事既，心諗屌你老母咁樣都可以冇事

點解咁似ust

八年前同家姐去台灣
check in時已經覺得間酒店又細又舊
一入房發現全間房既牆都係鏡(但個時又無理繼續入住)
夜晚兩姊妹敷面膜吹頭染髮仲要話好方便唔洗爭鏡用
一直以為係酒店既特式/風格
到last day check out經過人地間房時(執緊房打開曬門)先發現人地間房正正常常咩鏡都無

btw五日咩恐怖事都無發生過 間酒店係西門町鴨肉扁斜對面
已經唔記得叫咩名 淨係記得個名係大飯店

暑假翻intern，有次放工拎住堆文件翻屋企，因為第二日直接落客到做野，係屋企樓下轉角位撞到個西裝友，無望到個樣剩係覺得套西裝同身形好熟，行翻轉頭想鬧尻佢已經唔見左。利申係一條長既走廊，除非你跑得快過保特，唔係無可能十秒就唔見左影。

第二朝著西裝落客到做野，醒起自己套西裝同琴日條友好似 ，驚驚地啦。落到樓同一個轉角位就仆街了，真係撞到人，仲要衣著同琴日既我一樣。我即刻望翻入電梯大堂，仆街無人既

屌你老母啲故越來越唔恐怖，越來越九唔搭八做乜鳩

咁你呢件係奇怪室內設計事件姐，咩恐怖事都無靈乜撚嘢異

有個比較小事 但解釋唔到

有次係泰國skybar 肚痛想去廁所 咁我就叫左我個fd陪我去
就黎去完個陣 我就係廁格入面叫我個fd
但係完全冇人應我
咁我出左廁格之後 就見到佢企係洗手盤隔離
咁我就問:你有冇聽到我叫你?
佢話:有咩 但我都叫左你好多次 你都冇應我
但個廁格門唔係上下密封 冇理由大家都聽唔到對方叫自己

係咪投唔到胎？

同一間屋要打電話既
你間屋好大？

證據？撞車圖？

幾年前去working holiday, 喺農場住
係一個個貨櫃屋咁，要share廁所嗰啲
有晚同roommate喺房睇完戲 12點幾
諗住去廁所刷牙就瞓覺
去廁所段路會經過個空地
我哋平時會喺度吹水同hea
行過就見到有兩個台灣男仔坐喺度
都識得嘅，佢哋亦係朋友，對住坐
一個食緊煙(a)，一個低頭玩緊電話(b)
我就同roommate 嗌過去，大概十米距離
「做咩仲唔瞓？」嗰陣(b)抬頭望住我地但無出聲
我地都無理到就去廁所，刷牙
返嚟嗰陣，撻空地得返食煙條友(a)坐喺度
我同roommate 都無理佢返入房喇

去到第日，做嘢嗰陣吹緊水
我就問(b) 尋晚我哋叫你你做咩唔應我
佢就好驚訝，因為佢話前一晚十點幾就瞓咗
佢roommate 都係咁講 尋晚好早就瞓咗

之後我再問食煙條友
尋晚喺咪12點幾喺出面食緊煙
佢話係，都見到我同roommate 行過
但一直都剩係得佢坐喺度

其實諗返唔係好恐怖 不過真係解釋唔到
住農場嗰陣其他人都有發生啲怪事
嗰陣住咗三個月我就走咗

之前聽過淡水個邊近大學有棟屋好猛，好似叫巧克力定咩，反正個個住唔長

有啲人條命係真係唔會撞到 我覺得或者可以掉轉講 係靈異野好難會搞到個種人
我由細聽恐怖熱線睇怪談睇鬼故書 細個對靈異野有興趣到出黎做野返幾份都係收夜 兩三點先返到屋企 行啲路又係好靜無咩人都未遇過任何野 但我信有 同埋唔會無端端搞你 但都唔會特別想遇到
唯一一次係成班人夜晚坐左你一個空曠既地方有啲長凳度 突然間我由咩都感覺唔到感覺到好奇怪 又唔係寒 係唔識形容但係係令你會想走咁 當然純粹大家聚下飲下野 無講任何靈異野 而我平時都唔會咁講但個刻我直頭話不如走 同一時間 其中一個朋友都開聲話覺得怪怪地 而我又咁講就大家直接走算 就係咁

隻鬼係你阿爺？

以前做某細鋪既精品店 老闆分別係一男一女(女既係男老闆個妹 唔信邪)
記得有年係年廿八大掃除 個女人係cashier位打爛個八掛鏡同一把金錢劍 奇怪既事就開始黎
1) 成日會聽到有介指聲敲木枱 再聽到有把男人聲無尾音講 唔該收錢
2) 有某2個同事親眼見過假天花有個小朋友坐係到腳fingfing
3) 親身試過開門見到有個好高既男人企係到有實樣睇 當下我大嗌 (唔好意思 先生我地未開門) 見到佢無意欲想走 我就行出去講 點知出到去無人 但係cam見住佢望我背面

你可以選擇信

唔知依件算唔算靈異事件

話說 我之前係台灣讀書
咁果陣冇拖拍 成日自己一個 無所事事
所以我星期六日 得閒都會去龍山寺拜拜祈福
咁一個女仔又冇伴緊係會求下月老
我當時係跟足哂指引求月老賜紅線俾我
果陣都Keep住星期六或日去 維持左半年左右
有一日 我條紅線甩咗 我以為係個結鬆咗
就叫我朋友幫我綁返 綁死結都冇所謂
點知果晚返到屋企 係張床到碌碌下 發覺佢又鬆咗
之後過咗幾日 係一個活動上面 識咗我依個既未婚夫

記得有一次屙屎，明明好辛苦咁屙出黎，仲聽到「撲通」一聲，但望落馬桶竟然仲喺清水，嚇到我屎都唔抹就起身急急腳走咗。

聽老母講只係會feel到而唔會再睇到

我吾識分 我記得上到車有啲吾知係會金箔寫定金色嘅筆寫咗喺頂上面 然後有勁多佛牌掛咗喺前面
另一次 係岩岩記起 經過咗架的士 佢掛咗個細棺材喺到

有畫面

中學去韓國交流團
同個fd唔好彩抽到尾房
本身都覺得尾房易瀨野
仲要一入到去成間房紅色主題 沖涼房勁暗
咁本身都冇乜問題
到唔知第幾晚 我同個fd去隔離房啲fd到玩
我明明記得我有抆走張房卡閂埋門先過去
玩到咁上下就諗住翻房啦
點知就行到房門嗰陣 見到房門開住
我同個fd勁驚 半推半就我就行頭先
一野插翻張房卡落去再岀翻嚟望下 確定冇人先再入翻去
之後嗰幾晚都好驚

養鬼仔

巧克力花園大廈

Dcard有講

唔係喎 成日都有女話撞到鹹濕鬼架喎 又話比鬼摸比鬼in 比鬼姦

喂 呢隻係咪Thomas嚟
貼低能嘢都咁多負評

今晚唔敢沖涼啦屌

我老豆吾同我講我都吾知係棺材泥

有一次中學考察 班主任編左我同個唔熟既同房 之後夜晚我去返自己熟個班fd到玩 同房同學係房訓教 我好記得係我幫佢閂門同佢講我會係xxx到訓 訓醒返房個陣諗住敲門 點知一敲開撚左 而同房都岩岩好醒左之後勁驚咁望住門口 我地即刻9秒9換衫走 借人間房再坐低討論 事後確定 2張房卡係房 而佢真係直接訓教訓到morning call先醒 嚇撚到我地3日2夜冇訓過間房 行李都拎走埋 不過令我同佢變到好老友

我上年去台灣又係 住西門町附近啲旅館啦
勁吾好彩住尾房又要係望到哂條走廊
大概係：(我住A嗰間)
_______
| (B) |
| |
| |___(D)____(F)_________
(A) |
| ____(E)____(G)_____ |
| | | |
| | | |
|__(C)__|

第一日去到其實個人吾係好攰 挽完都差吾多
但返到去就一攤落床即刻訓着
到第二日 冷氣無端端壞咗 連咗第間就冇事
但轉嗰時係好記得汁好哂啲嘢冇漏
後尾入到新房就發現冇咗件3
後來就喺大台櫃檯擺失物嗰到攞返
後尾諗起都好驚 都吾知係咪特登整尻我

上年既事
細佬我返緊機場工，係機底揸車
負責拖D行李同貨

事源返工前一晚訓教，夢見自己夢出窗
有個中年女人搭住架雙層巴士係窗外飛過
個女人望住我 仲要經過左2次 個表情係善意
但我住唐樓4樓
窗外就係對面樓
訓醒都無諗咁多 當果己發個怪夢

結果當日返工
接到6隻都係B777既飛機
臨工就接到隻Airbus 330既飛機
仲要係有棺材入口
果陣先諗返起個夢
第一個反應有少少寒
但之後心入面同佢講句 一路好走

過幾日去買六合彩 中左幾百
都幾深刻

我又是覺得燒衣味好香，呀媽講返細個跟佢落街燒過一次，之後成日問幾時有得再燒.....

以前住hall中過招
大學後門有座鐘樓，好多年前有醫科生吊頸......
平日一至五有門禁，11點前要返到去，有次出街夜左，經後門跑返hall
果晚就夢到有個女人就來死，訓左係我在香港屋企自己張床上面，佢好靚，著住繡金絲的褂，同我講佢不想死，叫我幫佢。
（好奇怪地覺得佢不似壞人）：咁我有咩幫到你？
：我叫小蓮，不想死

跟住feel到自己塊面好痛，原來我fd 大巴大巴咁刮緊我

醒左就吊佢做咩打9我，佢咁話我叫緊救命。。。。

但果下好眼訓，醒左又再訓，心想發夢姐....仲覺得個姐姐好靚

第2朝老母打來，問我係咪有事，呀婆心口痛，叫佢打俾我睇下有沒事

講左單野俾老母知，叫佢查下族譜，沒耐佢咁話：沒人叫小蓮。（不過覺得佢呃我....老母講大話就口窒）

當日就發高燒，燒到40幾到，入左醫院.......
後尾俾個學姐帶左去台灣d廟到收驚，放低左幾舊水就沒事。

利申：老豆曾經講漏口，呀爺再早幾代做左陰質野，相士睇過話會衰3代不知關不關事...
問極都不講俾我知做過咩事。

之前去東京又是，酒店電視櫃會自己拍拍聲.....
不過咁大個都沒見過「呀飄」

遇到件小事冇大家咁癲
去澳洲旅行 係酒店等緊lift落去
之後聽到幾下敲門聲 係後樓梯傳黎 係lift口隔黎
我同個fd都聽到 諗緊係咪有職員冇帶pass想睇下有冇人開門俾佢
lift到落左去 就見到lobby lift口隔黎既樓梯門開住
如果有人要出黎行落地下就出到

仲有一次唔係靈異野 又係旅行 夜晚冇關窗訓覺
訓訓下聽到有聲 原來有隻黑貓入左黎 我fd已經醒左
趕走緊隻貓 之後都要關窗訓

試過夜晚喺張床度睇電話 我記得當時帶住個耳筒開到好大聲 但我都若隱若現聽到有個女仔喺度夯歌 嗰時已經係凌晨三點 佢把聲好似係直接存入你個腦入面咁 就算耳筒開到最大聲都係聽到 之後連電話都唔夠膽睇 直接瞓覺 但佢把聲都起碼維持左20分鐘 最後過咗唔知幾耐我就瞓着咗

唔該哂
最近發夢見到佢

去歐洲旅行住古堡酒店
2張單人床
朋友去沖涼先, 我就坐喺自己張床㩒下手機
眼角見到佢張床慢慢凹咗落去
好似有個人慢慢咁坐低咁
另外咁我地冇開電視
但個電視係黑色會有倒影
見到有個影坐喺朋友張床到

我想知撞正日子係咩意思

農曆7月

去瀑布灣玩 爬左上2-3m高既石 石下係整淺水 唔過膝 忽然有個伯伯喺我隔離叫我唔好留喺度玩 呢度好危險 之後一個大浪cum左上腳邊 伯伯都唔見左即走

前年去台灣玩 成班十幾人5日4夜
同一間房次有兩單野
咁有晚我好眼訓 佢地下埸飲野飲到半夜
我就食完飯無耐就返左酒店訓
咁我係訓4人房啦 間房係L型咁樣
走廊係短果邊 我就訓遠果張雙人床
咁我係訓右邊 姐係向右係落床
左邊係近牆 玻璃窗果邊
咁我訓訓下無喇喇醒左 我剩係開左走廊細燈
仲係迷迷下咁 望到有個黑影係走廊度
咁都無乜野 就秒訓返 但肯定佢地去飲酒未返
因為正常返左黎會熄哂燈 右邊張雙人床又無人

跟住第晚 我表哥同我訓 隔離床係佢兩個中同
果陣應該點幾兩點 佢地3個訓哂教
咁我又唔知點解訓唔著 黑媽媽玩手機啦
撳撳下手機 無喇喇有陣風係床同床中間吹落我隻手同塊面度
姐係好似有個人企係你床邊 勁大啖氣吹落黎咁樣
果時唔識死又無諗咁多 即刻擰轉部電話用D光睇下
係咪兩個中同玩野 點知佢地訓撚死左
即刻知道發生咩事 心入面屌左出聲
但我繼續撳電話 事後返到香港有講俾老母知
跟住阿嬸叫我化野 燒衣紙 跟住就無左件事了
呢單野真係好撚深刻 無喇喇有人吹大啖氣

我心一下子定一定 組合下所有野 電話狂響 無人應
又無來電 組織哂所有先開始好撚驚
覺得好唔對路 就熄機一個華麗轉身訓上床
Cum實被 合實眼 點知DLLM仲響 我嚇撚到唔聽
想就咁疆住局面等我慢慢訓著
到響咗好耐 我訓唔到 （唔知幾耐）
但事實電話無人聽 響一排會斷 因為唔聽一陣會當我miss咗
但佢響咁耐就好唔對路
無計 唯有膽粗粗 嚟一炮過括出去
我一起身 拎起電話講句 我今晚早啲訓 夜啦 大家一齊早啲訓啦

呢度我笑撚左出聲

我都係咁 但我就撞左幾次既
反而係好奇大於驚

事實係真係好猛 唔怪得啦
但你又會折到的士
而個的士佬會同你講呢啲嘢
真係好神奇 好機緣巧合

我冇諗過會折唔到的士😂

問題係你都話偏 但又會遇到呢啲事
個的士佬真係你貴人

個到夜起上黎 真係無車入咁 9點就已經咁

有一次屋企冇曬人，自己又懶得爬上自己張床，所以就帶埋狗仔一齊係爸媽張床度訓晏覺
訓訓下嘅途中突然全身郁唔到，淨係可以打開到對眼，一打開對眼個陣就見到窗外變曬橙黃色，隔左幾秒之後就見到門口有個除左啲頭髮之外，全身橙黃色嘅人形物體飄左入黎
個陣我不斷咁嗌我隻狗仔個名，但佢好似完全聽唔到咁嗌下嗌下就見到個人形物體愈靠愈近，最後直頭差唔多去到臉貼臉咁滯不過去到個刻唔知點解可以合返埋對眼，合埋眼冇幾耐之後就訓著返，而起身個陣的確見到窗外面變左橙紅色，而狗仔訓覺個姿勢同我之前醒左見到嘅係一模一樣

事後有無遇返個的士佬

無啦

唔知點解，形住係hall 6

接住上次中學去畢業營個陣嘅事
有個同學用風筒吹頭吹吹下 個風筒自己熄咗
我地就以為係個插頭鬆咗 就睇下 但係都無鬆到仲好地地 跟住再開個風筒都開唔到
我地就開始驚 去咗隔離房吹頭 翻到自己房再試下開唔開到 但係今次竟然無事

自己嚇自己？風筒有啲過熱係會停一停

但係個陣啱啱開嚟用咋

細個好心幫人 見到街邊有個婆婆推車仔（即係成車紙箱啊林林總總嘅野）推左陣先發現個婆婆係冇頭 果陣小六 不過都唔會特別驚 當然仲有好多恐怖野 但我覺得連登冇人會信 呢個post好多都睇得出係真人真事黎（自己經歷過）有啲fd唔信 我成日都叫佢地7月14去踢果啲（食物）其實冇話咩日子 我可以同你地講每一刻都有鬼 我都好想做個普通人 畢竟真係好難涯 你唔會知下一秒見到啲咩 甚至每晚發夢都係惡夢 真係會出汗出到成身濕晒 信又好 唔信又好 請尊重 生人都識尊重 死人更加要 更何況係遊魂夜鬼 有啲人一世都見唔到鬼 唔代表佢地時連高 只係啲鬼唔比佢地睇到 只願各位保安
利申：泰國人
到而家都有keep住跟師父學野

自小六開始睇到？

見到菊花已經知係gay故
但我仲on99睇撚晒

搬新屋自己瞓試過鬼壓床
想陏不過身體無力同聽到女人笑
同就瞓著有意識抽離辛苦感覺
不過其實都係個腦作怪
自己驚所以先有壓力瞓唔好
打開道門安心返一覺瞓天光

咁你個幾次點面對佢地？ 嘗試溝通？

同鄉

阿媽話我細個去公園同姐姐玩
但無其他人 我都唔記得

有次三人行全部見到佢
轉眼就消失咗

有次就去日本

有次就去台灣

又唔係溝通 係會好奇囉
真係講句 大佬呀 唔好咁癡線啦
見到係嚇一嚇之後就無乜嘢了

呢啲普通野我都想試下，不過我覺得呢種，佢地自己都冇咩意識。我見有啲人話遇到啲比佢連續嚇，或者有暗示，我真係好奇呢種野嘅意識狀態係點樣。

細個暑假搬新屋

我老母每朝8點左右返工 有一日我係佢出門冇耐攤多陣就出廳睇鐘 見到8點3 又返入房
結果 就有野好大力撞房門 直頭房門門鎖都郁緊 嚇撚到我仆街 即刻爬上上格床想拍醒我阿哥 點知拍極都拍唔醒 下面又不斷撞門 唯有拎住張被蓋住自己扮乜柒都feel唔到

第二朝我起身出廳見到又係8點3 心諗又咁橋 結果一返房又黎料

去到第三日我又係8點3出左房 又loop過

成件事睇文字好膠 但係真事黎 唔敢同屋企人講

件事過左幾年後仲住緊間屋 我阿哥大左成日唔返屋企 寧願返兼職同人係外面夾錢租屋 有一晚 就係因為佢成日唔返黎 我阿哥同老母炒大獲 結果我阿哥喊撚到仆街話間屋有鬼 佢唔想住

相信連登仔負評原因都係百幾萬同成萬電話而負評

之前做醫院番night
有個呀婆指住地下話有2個男人蹲著望住佢
唔知佢幻覺定點 但個心會寒一寒

好明顯係校友啦

我屋企大廈都經常係咁
第一次以為lift入面有人
明明大堂一個人都無 lift門又長閂
一行到去lift門就自動打開

小三已經發現

日日都見依家都係？

當然 但已經見怪不怪 唔影響到我就得

通常邊到最多

雖然話一世唔會見到 但人到終年見到既都應該只不過係因為令尊就走同可以走前個刻啱啱被佢睇到
但有啲人真係可以一世都睇啱到 遇唔到
但一年內結婚呢下幾準

自己唔信有 就話信個啲戇鳩你個人都幾主觀同以自己想法行先

唔係你想阿sir點答

認撚真？

女人真係女人

個人估下吓
應該係你祖上同呢個小蓮有啲關係 可能係祖上對佢做過一啲唔好既事情而禍及後人 到你呢代可能係純粹咁啱搭正線係夢到夢中當時既情形 夢裏面既你可能只係個角度睇係你睇緊佢 但當時如果真係發生呢件事可能係你代左係祖上同呢個小蓮既情形
一舊舊唔知大家明唔明我意思

姐係有陰陽眼?
可唔可以講下平時邊到或者香港邊d 比較猛?

睇恐怖在線講呢d叫冤親債主
係祖先積落黎既孽要後代還
會生活唔順利 嚴重係會累到有病嗰類
節目有d人會搵師父幫佢地清左佢 但都要一段時間

呢幾年返左香港就沒再夢見過了，佢真是好靚好有氣質的女仔來。
好想知究竟發生過咩事

細個老母找師父定盲婆秤過骨，話8字輕，叫佢將我上契觀音。話咩保安全先，佢都講過下好難清到，可能上幾不知幾代做的事真是好仆街。

試過7月節去旅行，同一晚停電，塞廁所，壞埋花灑.....每年都呢段時間特別黑

點解啲鬼唔比佢地睇到？

通常一生都唔會點見到既人命格或者面相有咩特徵？
同埋點解靈界既朋友唔會被佢地睇到？

屌

門後邊有紅光

屋企有神枱 係呀爺留落黎係到
咁我由細到大都好驚自己熄廳燈走入房果下既 因為全屋冇燈但得返神枱d紅燈會搞到我個人覺得好驚
咁有一次屋企人去旅行 得返我一個係屋企
我自己一個係屋企係會開晒燈開晒電視 感覺有d聲會冇咁驚
沖完涼我返入房吹頭 吹完頭諗住出返去熄晒所有野之後訓覺
跟住我行到去房門口見到出面黑晒 得返神枱d紅燈係到
我即刻喊住咁打比我朋友同佢講我好驚
佢叫我唔好諗咁多 可能只係跳制 當時喊到好攰開住燈訓係床到同佢傾傾下我就訓咗
後尾先知道如果係跳制既話會連神枱都冇燈
我到依家依一刻都唔知係邊個知道我怕黑幫我熄晒所有野

鯨魚都冇hall

講到命格就真係好深入啦 面相對於我係冇得講

有啲人見鬼可能會係影 有啲可能係成個人影 有啲甚至係實體 因人而異 我唔識講咁多

撞鬼都好講緣份

點解會跟師父學嘢？

本身8字比較重 由細到大都冇咩遇過靈異嘢
係自從呢一單之後嗰排明顯feel到身體差咗 之後去旅行又瀨嘢

梳會有d長

仲記得嗰陣好似中4中5放學返嚟hea陣就要衝去補習

咁行去補習嗰度都係20分鐘左右 當佢730咁 我每次都710急急腳出門
我已經好熟路
每次都行入巷仔度撘lift （喺屋村停車場後面）
平日都冇咩人撘 一打開勁大陣霉味嗰d

我嗰陣邊等邊睇錶 突然feel到後面有陣風吹過
個人當堂寒晒 因為嗰個位係冇風入
心裏面即刻diu咗聲
lift一開即刻dum低頭9秒9衝入去㩒close

嗰吓諗住終於完喇放學都醒目搵返條大路行
點知好戲在後頭

嗰晚訓覺唔知做咩訓得唔係幾好
又醒又訓都唔知自己係醒緊定發夢

到有一次一擘開眼（可能仲係發緊夢）
見到有個皮膚好白 完全唔識嘅男人訓咗喺我對面
講緊個對面係近到大家鼻尖對鼻尖
佢仲要好平靜咁望住我
出奇地嗰陣冇驚到大叫 個人好似hang咗機咁
望咗幾秒我就black out咗 醒返已經天光

醒返先識驚 嗱嗱臨搵咗隻細個戴嘅玉手鐲格硬塞入去頂住先

識唔識分段或者用標點符號？

追親喱啲post都硬係會覺得後面有人望住自己

細個有晚試過痾夜尿見到個阿伯係老豆房

但冇驚既感覺番去繼續訓

翌日就知阿爺走左（我唔係好認得佢）

屋企人帶我去寺廟 師父話想收我

大家有冇試過細個去過誤打誤撞去過d奇怪既地方

之後點都搵唔番果到

細個試過去d屋邨商場平台搵到個隱蔽既area仔
有張枱仔幾張長凳咁 乾乾淨淨咁

咁之後有次想同班fd玩唔記得psp定nds
費事係m記比老師/老母捉

就諗住去果到 點知搵極都冇

大個特登去搵到冇

證明你同師父都幾有緣，可唔可以講吓學嘢之後有無發生啲咩事

岩岩一入呢個post 就彈App

唔知點解好似好多的士佬都識呢啲野

是咁的，我有一次喺mk同朋友唱完個通宵k，3點幾就搭紅頂小巴返歸，p佢個k條隊得15個人，我就排最後，上晒車之後就我就諗住，死啦重有1個位（我坐車頭，我旁邊有1個空位。）有排等啦，點知司機望下我，又望下個空位，就講咗句人齊開車。我心諗齊咩Q野吖？

推啊唔好俾佢停啊

開始學好多唔同嘅「法術」 啲鬼開始會驚我 氣場同以前差好遠

有無問過係咪架車之前出過事

無呀 當時好細 不過記得架車值$18萬到 係咪平價？十年前
唔識車sorry

所以唔好係屋企踢波

黑影 白白地透明 實體 都見過
點解會咁

開記得小學嗰陣同工人同房 ，今日夜晚起身見到我晒全屋企啲燈，然之後棋喺張床度對住空氣差包剪揼... 我唔知係夢遊定咩啦
我自己就冇印象嘅

有一次同男友去泰國自由行，去芭堤雅再出嘅小島度過夜
過夜個間野話就話係resort，但其實係好似舊別墅咁，有大約6間大房，當酒店房咁租出去。

大約瞓到凌晨，我熟睡嘅時候有野拉我右腳，我個人醒左，但依然合住眼，以為係發夢札醒，想再訓返嘅時候，再次有野好大力拉我右腳，但因為我醒左，所以好肯定自己唔係發夢，個陣驚到好想喊，個心跳得好快，死都合實隻眼，扮未醒過，唔想開眼見到d唔想見嘅野，同唔想俾個樣野知我醒左，好辛苦先捱到天光，一直唔敢開眼。

月尾仲有錢淨

有故事的人

點解企正中間影 出现中間果個不是我

我吊你老母 唔係咁撚邪下話

ET外星人

呢條友光頭嘅 條眉唔知比邊個剃咗 兩隻一大一細嘅熊貓眼 個咀唇👄反白 個耳仔崎形 成個ET甘撚樣

係咪臭臭鍋 定係地庫個間熱點

讀U果陣放學返屋企訓晏覺
半夢半醒見到有阿婆係我床邊 再慢慢坐落我個肚度 (屋企無老人家住)
果下覺得自己發緊夢 跟住想醒果陣 發現郁唔到
果陣阿哥係屋企 想叫佢又叫唔出聲 過左一陣先無事
唔知係咁岩夢境加睡眠癱瘓定真係撞野

監管嚴同hall位少 ust中哂
證明巴打表達能力好

果然窮鬼最惡

我都試過係屋企黃昏個陣聽到
啲聲係牆角傳過黎， 好似兩條友含住啲野格硬講野咁
不過唔係我識既語言

邊幾間出名猛？
我年年都同班fd入去住幾晚

你戴陰牌下話正牌又點會邪

南丫島 有次一條友夜晚三點落碼頭吹風
見到有個人坐左係碼頭個到 咩都冇做 純粹坐係到
咁我就照咁電話同食煙 轉個頭個人唔見左
問題係個到得一條路 除非佢跳海 否則佢行過我一定知因爲周圍都冇其他人
諗諗下即刻返酒店
跟著條女同我講話我落完街過幾分鐘 有個人穿過道門入左來 跟著穿過門走左......

推

正牌難求

佛牌討論（正）2

歡迎一齊研究

話說中學時期生左一場大病係大陸住院住左1個月左右，然後出院之後住酒店，平時訓教都著3，果晚唔知點解除左上衣訓，一開始訓無咩野，訓到凌晨3點左右，開始第一次鬼壓床，好辛苦，醒左之後著翻3再訓，過左半個鐘又再鬼壓床，醒左之後坐係張床到處望，但係無咩奇怪。我就大聲講大佬比我訓覺得唔得? 然後再訓，又再壓多次。我起身發脾氣然後換床訓(雙人房)結果都係再壓。最後我頂唔順起身睇幾點發現5點，打算沖個涼然後出去食早餐，一開始沖涼都無咩特別。出到來嚇L死我。d床頭櫃 衣櫃無啦啦全部打開曬。我拎手機銀包狗衝出酒店，行李都唔夠膽拎。

唔使硬係 正常 因為佢地都會睇只要你講佢地都會有興趣聽

其實就算你唔開眼剩佢地都會知你係訓緊定醒左

more 你啊哥發生咩事

手表幅圖我唔覺有咩問題

同埋有冇人發覺發呢個PO越黎越LAG

有無人見過立體既黑色人影

細個係訓係床度，親眼望住佢跟係我呀媽後面。

見過 佢仲同我打招呼 真人真事

有呀 喺唔同地方都見過
Eg 旺角馬路邊 澳門行人路 新加坡酒店走廊

大約兩年前深夜，我信用卡有d事，要打電話處理，我習慣打電話就會行開，咁我男友係房（燈同房門都開咗），我就行咗出房入咗廁所（房門一出轉左）開燈聽電話，廳就熄哂燈（房門一出轉右）

電話放係我左耳，我一路照住鏡聽梗卡中心熱線嘅音樂，突然聽到有人開廳風扇嘅聲（掛牆風扇，拉繩開個種）
咔！咔！開左兩聲。
我就嗌出去問：做咩無啦啦開廳風扇？
我男友係房應我：無呀！
廳太黑，我望唔清，行出去抬頭望，風扇真係無開，我男友亦坐定定係床無郁過。
我就一路行返廁所，一路講：咁奇怪，我明明聽到咔咔兩聲開風扇聲

我繼續左耳聽電話嘅音樂，諗梗啱啱發生嘅事（入返廁所唔到10秒）
突然有把男人聲，好大聲好近係我右耳講咗句野（4-6個字好模糊，好快！但語氣好惡，聽唔清楚講乜）
我即刻望過去，但一個人都無，我即刻跑入房跳上床攬住男友，眼淚已經忍唔住流出黎⋯⋯驚到癲咗
佢問我發生乜事，我講完俾佢聽之後都係安慰我應該聽錯，佢乜都聽唔到⋯⋯

但其實我由細到大都會間接望到聽到d古怪野，我亦好肯定我聽嘅聲係有發生，無聽錯

泰國做正統佛牌既僧人多如恆河
佛牌唔知你地自己加入甚麼個人/ 本地特色元素
於我來說，佛牌就係用來憶念佛法僧三寶
僧人出於慈悲（與眾生樂，拔眾生苦既心）去製造供人配帶既聖物
配帶者帶到助力幫助，同時思維佛法，扶持修行
之於你講香港點聽到人地那套我就唔清楚啦
另外，阿贊指的是在家法師，本身不受任何戒律管束
其實😂正牌既數量遠超陰牌
先用常識管你，泰國當地人信仰佛教，談到鬼字都會避開，鄰居有做巫師都會遠難
警方加強捉捕 偷屍體
泰國正牌市場有悠久歷史，最貴講緊洗幣三百萬
每年每季都有唔同項目比寶，圖鑒
知識大量流通

睇翻陰牌，師傅要遠離市區，材料難找，當地人畏懼，佢地本身有大把歷史受人尊敬既龍婆點解要搵個巫師，無圖鑒，無人會宣傳，因為大把犯法
咁請問正牌點會少過陰牌

咁點解香港你會聽到呢套講法呢
因為我做為商人，我賣野俾你當然賣d 資訊唔流通，只靠我把口up既野啦

我以前隻狗試過向住一棵假仙人掌吠，因為隻狗吠得好勁，同平時好唔同，係一路吠一路向後移果種，條尾係向下收響後腳中間果種，好驚果種，我就拉住佢等佢定D, 如是者過左幾分鐘都唔停，咁阿媽多口講左句説話之後，隻狗即刻收聲，仲識擺尾添！

阿媽話「何方神聖啊，隻狗仔好乖嫁，唔好攪佢啦！」

發開口夢

由細到大都同爺爺嫲嫲住
我自己訓一間房 隔離房係佢地2個訓
大家訓教都唔會關門
之後佢地講返比我聽
話有一晚我爺爺訓訓下醒左見到我企左係佢地間房張床隔離 個口係道依依um um咁唔知嗡乜
過左一陣就自己行返返房
我自己係完全無記憶

可能唔係吠棵仙人掌
Btw狗仔真係好可愛

無野做 講多單親身經歷
想當年 我仲讀緊中大 最後一年無宿 但又多野搞
所以有時遲左趕唔到尾班車就去碧秋樓1樓其中一間電腦房到用電腦用到天光

話說有次 又趕唔到尾班車 咁索性去碧秋樓1樓到做功課做到有頭班車為止
咁碧秋樓1樓 深夜得小貓兩三隻 接近無人 因為啲人通常返宿或者去進學園 而個晚我坐個間房係得我一個
咁做完功課 無野做咪上網睇戲 開左套鬼戲黎睇

睇睇下我FEEL到我後面有人吹我隻耳
一轉身 見唔到有人 咁心知不妙

望一望時間 差幾個字有頭班車 行得落去都差唔多
於是拿拿臨執野走 一路執一路念心經(中大通識科有教)

但無用 因為一行到門口就奶野啦
一開門就見到個透明黑影係到 擋住左條路
我當堂腳都震埋 唔知點算好 無理由轉身去繼續玩電腦架 但佢又擋住條路喎

於是 我同佢對峙左三十秒
心諗咁落去唔係路 佢發難先我咪死
所以我一野合埋眼衝出去 衝出去個下個身仲有小小觸電感覺

然後咩都唔理一路跑 跑到落去車站為止 中間都眼角望到某啲位有黑影係到離遠唔知望住我定點
但都唔理 照衝落山 好彩去到火車站有人先無咁驚
之後第二日發燒, 燒左幾日

次次見親既黑影都係行/極速咁行緊
我家姐都係
佢話有次佢同姐夫喺屋企樓下一齊行
有個黑影喺佢兩個中間攝過去咁行
應該係蝗蟲黎

唯一一次被擋住去路
係喺某國一間酒店走廊

之前碧秋好似有人吊頸

東提小築
長洲酒店

擋路其實係咪唔想我地走?

成個中大都係好猛 好多位都多人自殺
如果凌晨落山人影都無真係嚇死人

其實一入黑已經有種唔舒服既感覺 好彩我當年冇住宿

我自己就有一個啦
都十幾年前
小學小六教育營個D黎,3日2夜
係烏溪沙青年新村搞

------------------------------------------------------
我地就住C字型個D屋
大概係咁
樓梯(小平台) A B
------中空位置------C
------中空位置------D
樓梯(小平台) F E

示意圖

我直頭就係住A呢棟既2樓F房 好似

個陣就大概6個人1個房,兩大棟夠晒全級架啦
一棟全男 宿舍A
一棟全女 宿命B

事件就發生係第1晚既
大概9-10點左右
食完飯翻晒自己個棟野自由活動時間黎
個陣係出面樓梯平台位吹下風
我同幾個男仔FD係平台到望去斜對面見到個同班女仔,識既

視線大概係咁

我隔離有FD大叫"XXX,你隔離果個邊個黎架?"
女仔就大叫翻"冇wor"
我自己個陣就肯定望到係兩個人既

兩棟野距離唔算遠,就係上面幅示意圖既馬路咁

個陣都冇特別覺得係咩鬼怪野
但係依家事後先諗翻鬼鬼地

同埋本身呢個烏溪沙青年新村都鬼鬼地
第2晚有幾個人掂左宿舍入面本聖經之後又係發燒要屋但人接走

有次晏就係殯儀館做野，2點鐘d仵係工醫院車遺體番黎殯儀館，化妝師幫先人化好左妝咁就放左係靈寢室(俗稱屍房)。 一般屍房size唔太大，只夠放一副棺材，一張屍床，剩低嘅位只夠一個人行。

果日我早左上去開工3點左右上左去，得我一個人係靈堂，習慣一上到房會拎兩條金銀入去屍房俾第二朝d仵工用黎俾先人做枕頭。

入到屍房，道門係果d一拉完自己會彈番埋果隻黎。即係我入左去，道門就刪埋左，咁我就痞低放底2條金銀、同埋1 d第2朝上山用品，點知一痞果下就聽到有鼻鼾聲(2-3秒)，一起身望番先人又冇聲。我仲伸手指去先人個鼻到探氣，都肯定係真係死左斷氣。

之後就出番去，亦冇其他野再發生，亦冇咩發燒病痛之類

我地次次都住東提小築入面一間6，7人大房
我地知個間屋個主人房套廁有野都照住
照係個到套涼

沖涼

點解明知有野都要再去住返

如果你feel到有氣 一定好得人驚
不過做得依行 冇做虧心事 有尊重先人 點都大膽過人既

得個間又大又平

番工做地盤
咁我開工果到係要一早就拎張工作證再入場放工再還番去管理處 咁果一日我自己一個番工。
我如常一早8點去拎左張工作證入場 跟住就番左架部玩電話 由頭到尾張證都係我旁邊冇離開過架部跟住就快放工就諗住 執齊野走人 搵極都搵唔到張證 我跟地盤個廁所都搵埋（最多都係行出門口去廁所）都搵唔到。
結果我收工諗住去管理處到報失啦 跟住個保安查記錄 佢話今朝9點已經有人幫你還左
我仲要見到有人幫我簽埋名

嘩你好聰明呀..........
邊個會以為佢真係純粹吠緊棵仙人掌

都十幾年前
城市大學南山邨果邊
凌晨三四點有個白長衫女人跑步
一出校門就見到係對面馬路跑（但其實似飄多D)
睇清楚係冇脚既
同行個fd係信教
我同佢講佢話我痴線
上年經番同一個位同老婆講番
都係話我痴線

係咪有人好心咋

但9點果時我係冇離開過架部 但佢寫住係9點還

幫你簽埋名係簽左你個名？
求其畫隻龜咁？

話說我係醫院返工
有日返night 大概零晨1點有病人死左
咁包完條屍就落order 等人黎運條屍走
因為夜晚唔夠人 試過落完order 條屍等左4個鐘先有人黎車走

咁大概3，4點做到好肚餓
同個同事坐左係nursing station附近食野
食食下 有patient 禁call bell
咁個呀姐應完鐘走黎我地到講
呀xx 吹緊la 得未呀 (包左條屍果個位）

再隔左30分鐘 同一個床位個call bell又響多左一次

第一次就過誤鳴 第二次唔係la掛

利申 ： 每個病人床頭都會有個call bell
禁一下制就會響 甘姑娘呀姐就見到邊個床頭著左燈 就知邊個禁鐘 不過 醫院成日有呢啲鬼故架la

求其簽左個名 如果簽左我名應該嚇撚到辭職

條屍會同其他patient一齊擺四個鐘？

會放返係自己張床到 四邊圍哂簾
無錯 其實條屍既隔離床都係D生勾勾既patient

不過 唔放返條屍係佢張床 咁塞去邊好

patient見到隔離床死左有咩反應？

未必知，通常有人死運出去周圍都會圍曬簾先出包

如果個patient 要急救既 推哂e trolley
隔離D patient 個樣會驚啲
通常都係唔出聲 扮訓教
見過話要即刻出院 因為太驚

只有一件事好撚深刻
好細個，大概4,5歲
果時老豆老母番工，要交比鄰居湊
咁幼稚園放左學，如常係鄰居屋企張梳化訓下教
之後，訓左唔知幾耐，feel到自己就快醒既時候
突然比人一巴冚我右邊面
即大喊，兼醒晒
然後個廳係有人，但相隔我個位頗遠，亦都冇理由打我
當時我唔知點解，望實梳化隔黎櫃頂既一尊神仙像，然後望到實一實咁繼續狂喊
但除左尊實物神仙像外，其實冇見到任何野
而塊面的確仲痛緊，唔係發夢

期後冇發燒冇病
不過隔左唔知幾耐，都係鄰居屋企
道房屋突然比風吹閂埋，夾爆食指，要入院逢針

=====================================
另外有一單係自己屋企發生
果時應該都13~16歲咁上下
有一晚訓到矇矇鬆鬆咁屙夜尿
廁所燈又壞左，咁全間屋都黑蚊蚊
我個廁所結構： 屎坑既右邊就係企缸
我放水既同時，斜望個企缸入面
隱約見到個黑色人影背住我踎係角落
同我距離其實唔夠兩步

不過當時實在太過眼訓，驚都只係驚黑
所以我真係唔撚理佢，佢似乎都唔撚理我
我認為係自己眼花 (加上近視冇戴眼鏡）
所以我就拿拿聲屙完洗完手就標番入房繼續訓...
跟住完全冇事發生過
事後諗番起，乜原來自己咁大膽架咩

:=:========================================

Btw, 樓上見到有巴打講八字輕重，其實係咩黎，有咩影響
上網計到自己有5.幾兩，即係點

我中學都係去呢度 一入房就有本聖經係度 仲要成幢樓得我地個間房咁特別有聖經 問過其他房都無嘅

黃竹坑夜半女歌聲

我嫲都走左差唔多廿年 我有段時間 係夜晚訓覺會夢見佢 係夢入面 佢就咁企左係我面前 好和藹咁嗌我名同我揮手 跟住互相對望左一下 我就醒左

我過完10歲生日無幾耐我爸就走左 咁佢本身都癱左一段時間 搞完白事過埋頭7 我姑姐問我爸有無報夢 因為以前嫲同爺都有報 我話無 過左五六年 我有日訓覺發夢 係夢入面我企左係病房門口 當我準備行入去睇我爸 我姑姐同個主診醫生已經係個度 我就無繼續行入去 我仲聽到姑姐話扭熄部氧氣機 橫掂都已經癱左年幾 無謂浪費時間浪費錢 話我爸已經係無得救不如由得佢死 我係門口聽完個刻即刻喊左出嚟 仲喊醒埋 我諗番我爸啱啱走個時 姑姐話死因證明唔到係乜 我就有少少奇怪 發完依個夢 心諗死因會唔會就係咁

總之呢條村都係怪怪地
日頭有D戶外活動地方都係好陰暗

臭個間

不過見唔到鬼既人係無影響既，因為都睇唔到有無野搞緊你

我又分享返個先
呢個係我丫媽經歷
當時我仲讀緊小三小四
丫媽放假凌晨飲醉酒返到屋企
我就開門比佢啦
一山門 我媽喺度fing下fing下
喺門口抱起我屋企隻貓
咁個時都好奇怪
平時我隻貓都唔會主動去嗲人/行去人地度
今日又會咁嗲既
點知我媽一抱起貓
我媽帶左十幾年既玉手扼就直線裂開左
條裂痕係直線裂成兩邊
佢本身都冇諗 執起擺喺枱就沖涼瞓啦
點知第二日我隻貓開始冇乜精神
唔食唔柯爭係瞓
我就問我媽 點解琴日你一抱佢隻手扼就裂
我媽就攞起隻手扼開始回想
原來個晚佢望醉酒同個朋友經過一間兇宅
佢同佢朋友就喺度講笑話遲d買呢間屋住
搞到有隻野跟左佢返黎
但因為有地主有觀音有手扼 再加上貓貓擋左一擋
所以隻野入唔到屋 先冇事
後尾佢搵左個親戚黎喺屋企門口同房貼返幾個符
貓貓就冇再唔精神肯食返野就圍跑
所以話夜晚真係唔好亂講野

call bell個插頭插得唔緊都會有呢個情況，我好多時都試過你呢種情況 唔好嚇自己啦

長期時運高

LM

我細個夜晚訓訓下醒左，當時無開燈，得街燈既光，我未醒哂都見到隻黑蝴蝶係我個位9飛，之後我媽問做乜，我話有蝴蝶，佢都話睇唔到
另一單又係夜晚熄左燈，之後見到家姐上格床個邊有隻手掌大有毛既黑蜘蛛行勁快，點解最後都係無人見到

熄左燈睇唔到都正常既

你依Ｄ叫自我實現預言
你心底成日覺得係姑姐害死你阿爸 但又無證據
發酵咗幾年之後 你個腦響呢個前設之下
將其他細節用你認為最合理嘅方式補完之後
響夢入面播一次俾你自己睇 自己製造證據俾自己

唔怪得 次次食覺得個度怪怪地

其實係姑姐同姑媽 我唔係無證據 只係我爸維護呢份親情

唔知可唔可以歸類為靈異事件
但都想分享下 大概6歲嗰陣訓到半夜醒左
咁眼光光望望下突然見到有舊好似水母形態既野係半空浮下浮下 但佢又唔exactly係水母個樣
示意圖
全身都紅色 個頭好圓 有紅色一點點
下身就有啲觸鬚好似水母咁游下游下越浮越高
望望下由一隻變成三隻平排喺半空到浮
每隻都好大隻 有正常人一半
當時冇鬼既概念 淨係覺得唔知咩黎 所以嚇到喊叫醒老母 指住空氣話嗰到有野
我諗我老母當時實驚到仆街 冇諗過其實我只係見到水母
但至今都唔知究竟咩事 肯定唔係幻影
因為個成個影像都好清楚 望左成五分鐘
之後冇再見過

呢間野比我個感覺係好陰森，明明係好多人食，但次次入到去就覺得周身唔聚財咁，好想快d走

係 陰陰暗暗咁

唔知係咪風水唔好，佢d燈光又唔係唔夠

睇你帶乜嘢啦
呢個post頭我有講我帶佛牌幫我擋左嘢
結果成條斷咗，管鬼嗰個佛牌仲裂開左
我一條鏈有三個佛牌但係全部都係正佛
一個九面佛，一個魯士，一個崇笛

我嗰陣帶蝴蝶牌 塊牌純白色的 買嗰陣話係正牌....

點解你地分享經歷成日都有頭無尾
你指完跟住你同你呀媽點樣？
其實所有人最想知就係依一part

跟住佢咪安撫我話冇野架之類就訓左囉
咁多年前詳細唔記得啦
但之後半夜都會想突登睇下見唔見得返個水母
最後都冇見到

以我所知，有啲做正牌嘅阿贊會加少少陰料去做
效果會好啲，對人冇乜太大害
但又唔可以話嗰塊唔係正牌
如果真係純正陰牌又見效通常都係加咗血，入靈，骨灰，等等
但呢d牌一定要供奉⋯唔可以斷

定係我拎去泰廟還左佢會好啲

唔知ching有無睇我上面既回覆

我帶唔夠一個月 期間覺得唔太舒服 尤其聞到陣味
心情好低落 好小小想自殺

可能磁場唔啱⋯
你可以去九龍城問下。近富豪酒店嗰邊有間買佛具嘅鋪頭
好大間下（印象中冇佛牌賣，只係賣d供奉嘅野）。
因為我聽過九龍城唔知邊度有個地方幫人回收佛牌，放返喺某個地方供奉

Thank you so much

阿贊方自身牌有三粒骨同埋骨灰，我聽都未聽過要供

蝴蝶牌垃圾嚟，驚有靈嘅咪喺海邊點16枝香，然後話供你唔起扔落大海，不過九成冇料到

掉落海....真膠定假膠

你連我哋嘅post都入埋，你咪爬下文囉

ok btw thank you

八年前係台灣 買咗塊玉貔貅 細細塊
唔記得幾錢 唔係好貴 好似800至1000蚊港幣
淨係帶過一兩次 然後冇帶又冇理到 一直放係櫃桶
頭幾年都仲見到
但唔記得幾時開始唔見咗 去到依家一直都搵唔返

呢排際遇唔太好
有冇話戴咩會順啲 但又正氣既嘢
水晶岩唔岩？

講緊陰牌

小5 6係大堂見到走廊尾有個人坐住 做奇怪動作
果邊果幾戶我都識 都係阿婆阿伯黎 身形衣著都唔似
佢著有帽嘅衫 lup咗件衫頂帽 塊面係陰影 所以塊面果個位只係見到黑色
走咗之後問阿爸個人做咩
我阿爸話睇唔到有人

對鏡刷牙 見到1秒左右 從鏡入面見到有隻人頭咁大嘅人
成個身紫色 衫頭髮皮膚都係 但有分顏色深淺 頭髮好像浸咗水咁 反地心吸力波浪形向上飄 塊面有雀斑 著長裙 對住我笑
個feel唔似中式鬼 有少少似西方精靈 但係醜醜地又有啲詭異
唔算恐怖 係有少少心寒咁
見完之後好理性咁諗係咪眼花
到依家都唔知係咪
果陣大約知道外國有精靈呢樣野 但果隻野同我想像完全唔同..

3個老人家分別入咗你3件行李

夜晚訓覺，果時張床貼牆邊，床頭近窗(所以有d光望到)，我訓碌架床上層，阿哥訓下層，訓訓下feel到個突然身體劇痛，當堂醒左，擘大對眼見到，個披頭散髮，白色長袍，(個樣比頭髮遮晒)無樣既人(面貼面但有D距離)用食指(指甲好長)係我個身到刮一條斜痕(好似斜孭袋咁)果種痛feel到係由上至下咁刮落去，所以好深刻。果陣嗌極救命，大嗌，乜7都嗌唔出聲，成個人比佢壓住，手手腳腳都壓實，郁唔到，只係對眼可以周圍望，跟住望到床尾又有個同一樣既人，披頭散髮，白色長袍，無樣既人(個樣比頭髮遮晒)，趴係牆到(好似蜘蛛俠咁，但手向地，腳向天)係到盯實我。一直都嗌唔出聲加郁唔L到，到我mi埋對眼一陣再偷偷打開諗住偷望，先望到床尾果個慢慢爬入牆到消失咗，另外果個到我擘大眼已經唔見咗，之後郁得番即刻跳落下格床同我阿哥訓

呢個極恐怖